#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-20 22:06+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-16 12:08+0000\n"
"Last-Translator: 你我皆凡人 <yuanbingyan@mail.ee>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1444354764.0\n"

#: .es5/views/confirm_reset_password.js:199
msgid "Password reset"
msgstr "密码已重置"

#: .es5/views/confirm_reset_password.js:217
msgid "Password reset successfully. Sign in to continue."
msgstr "密码重置成功。请登录以继续。"

#. submit button
#: .es5/views/force_auth.js:199 .es5/lib/strings.js:44 .es5/templates/connect_another_device.mustache:11 .es5/templates/force_auth.mustache:1 .es5/templates/sign_in_password.mustache:1
#: .es5/templates/sign_in_password.mustache:7
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: .es5/views/index.js:174
msgid "Account deleted successfully"
msgstr "已成功销户"

#: .es5/views/inline_totp_setup.js:156
msgid "Use the code %(code)s to set up two-step authentication in supported applications."
msgstr "使用验证码 %(code)s 在支持的应用程序中设置两步验证。"

#: .es5/views/permissions.js:41
msgid "%(permissionName)s (required)"
msgstr "%(permissionName)s（必填）"

#: .es5/views/permissions.js:45
msgid "Email address"
msgstr "邮箱地址"

#: .es5/views/permissions.js:49
msgid "Display name"
msgstr "昵称"

#: .es5/views/permissions.js:52
msgid "Account picture"
msgstr "头像"

#: .es5/views/ready.js:58
msgid "Welcome back"
msgstr "欢迎回来"

#: .es5/views/ready.js:59
msgid "Firefox Sync will resume momentarily"
msgstr "Firefox 稍后将会恢复同步"

#: .es5/views/ready.js:63 .es5/views/ready.js:68
msgid "Your password has been reset"
msgstr "您的密码已重置"

#: .es5/views/ready.js:64 .es5/views/ready.js:69
msgid "Complete set-up by entering the new password on your other Firefox devices."
msgstr "在您的其他 Firefox 设备上输入新的密码以完成设置。"

#: .es5/views/ready.js:72
msgid "You are now ready to make changes to your Firefox Account."
msgstr "您已准备好更改您的 Firefox 账号。"

#: .es5/views/ready.js:74
msgid "Primary email verified"
msgstr "主邮箱已验证"

#: .es5/views/ready.js:77
msgid "Account notifications will now also be sent to %(secondaryEmailVerified)s."
msgstr "账户通知现也在将发送到 %(secondaryEmailVerified)s。"

#: .es5/views/ready.js:79 .es5/views/post_verify/verified.js:61
msgid "Secondary email verified"
msgstr "备用邮箱已验证"

#: .es5/views/ready.js:84 .es5/templates/connect_another_device.mustache:6 .es5/templates/push/completed.mustache:1
msgid "Sign-in confirmed"
msgstr "已确认此次登录"

#: .es5/views/ready.js:85 .es5/views/ready.js:90 .es5/views/ready.js:95 .es5/templates/ready.mustache:6 .es5/templates/ready.mustache:12
msgid "You are now ready to use %(serviceName)s"
msgstr "您已经可以使用 %(serviceName)s 了"

#: .es5/views/ready.js:89
msgid "Account verified"
msgstr "账户已验证"

#: .es5/views/ready.js:94
msgid "Connected"
msgstr "成功绑定同步服务"

# see https://bugzilla.mozilla.org/show_bug.cgi?id=1131472
#: .es5/views/reset_password.js:111
msgid "Unknown account. <a href=\"/signup\">Sign up</a>"
msgstr "未知账户。<a href=\"/signup\">注册</a>"

#: .es5/views/sign_up_password.js:84
msgid "Account no longer exists. Recreate it?"
msgstr "账户已不存在。重新创建？"

#: .es5/views/support.js:266 .es5/templates/support.mustache:9
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: .es5/views/support.js:267
msgid "Thank you for reaching out to Mozilla Support about <b>%(escapedLowercaseTopic)s</b>. We'll contact you via email as soon as possible."
msgstr "感谢您就 <b>%(escapedLowercaseTopic)s</b> 与 Mozilla 用户支持联系。我们将尽快通过电子邮件与您联系。"

#: .es5/views/support.js:269
msgid "Thank you for reaching out to Mozilla Support about <b>%(escapedLowercaseTopic)s</b> for <b>%(escapedSelectedProduct)s</b>. We'll contact you via email as soon as possible."
msgstr "感谢您就 <b>%(escapedSelectedProduct)s</b> 中的 <b>%(escapedLowercaseTopic)s</b> 与 Mozilla 用户支持联系。我们将尽快通过电子邮件与您联系。"

#: .es5/views/post_verify/verified.js:53
msgid "Your sync data is protected"
msgstr "您的数据同步受到保护"

#: .es5/views/post_verify/verified.js:54
msgid "If you lose access to your account, you’ll be able to restore your sync data."
msgstr "若无法登录自己的账户，就无法恢复同步数据。"

#: .es5/views/post_verify/verified.js:55 .es5/templates/ready.mustache:2 .es5/templates/sms_sent.mustache:8
msgid "Start browsing"
msgstr "开始浏览"

#: .es5/views/post_verify/verified.js:58
msgid "Account notifications will now also be sent to %(secondaryEmail)s."
msgstr "账号通知现也在将发送到 %(secondaryEmail)s。"

#: .es5/views/post_verify/verified.js:59
msgid "Continue to %(serviceName)s "
msgstr "继续 %(serviceName)s"

#: .es5/views/mixins/account-reset-mixin.js:47 .es5/lib/auth-errors.js:119
msgid "Your account has been locked for security reasons"
msgstr "由于安全性因素，您的账户已被冻结"

#: .es5/views/mixins/account-reset-mixin.js:47 .es5/templates/complete_reset_password.mustache:15 .es5/templates/reset_password.mustache:1
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: .es5/views/mixins/last-checked-time-mixin.js:38
msgid "none"
msgstr "无"

#: .es5/views/mixins/last-checked-time-mixin.js:44
msgid "Last checked: %(lastCheckTime)s"
msgstr "上次检查：%(lastCheckTime)s"

#: .es5/views/mixins/open-webmail-mixin.js:25
msgid "Open Gmail"
msgstr "打开 Gmail"

#: .es5/views/mixins/open-webmail-mixin.js:30
msgid "Open Hotmail"
msgstr "打开 Hotmail"

#: .es5/views/mixins/open-webmail-mixin.js:35
msgid "Open Yahoo"
msgstr "打开 Yahoo"

#: .es5/views/mixins/open-webmail-mixin.js:40
msgid "Open Outlook"
msgstr "打开 Outlook"

#: .es5/views/mixins/open-webmail-mixin.js:45
msgid "Open Restmail"
msgstr "打开 Restmail"

#: .es5/views/mixins/password-mixin.js:149
msgid "Hide password"
msgstr "隐藏密码"

#: .es5/views/mixins/password-mixin.js:169 .es5/templates/partial/show-password.mustache:1 .es5/templates/partial/show-password.mustache:2
msgid "Show password"
msgstr "显示密码"

#: .es5/views/mixins/recovery-codes-mixin.js:77
msgid "Firefox Recovery Codes"
msgstr "Firefox 救援码"

#: .es5/views/mixins/recovery-codes-mixin.js:142
msgid "Two-step authentication enabled"
msgstr "已启用两步验证"

#: .es5/views/mixins/recovery-key-mixin.js:30
msgid "Firefox Recovery Key"
msgstr "Firefox 救援密钥"

#: .es5/views/mixins/resend-mixin.js:53
msgid "Email resent. Add accounts@firefox.com to your contacts to ensure a smooth delivery."
msgstr "电子邮件已重发。建议将 accounts@firefox.com 添加到您的通讯录以确保顺畅接收。"

#: .es5/views/mixins/save-options-mixin.js:59
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: .es5/views/mixins/save-options-mixin.js:61
msgid "Failed to copy. Please manually copy."
msgstr "无法复制。请手动进行复制。"

#: .es5/views/mixins/save-options-mixin.js:78
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

#: .es5/views/mixins/save-options-mixin.js:90
msgid "Printed"
msgstr "已打印"

#: .es5/views/behaviors/settings.js:40 .es5/models/auth_brokers/web.js:35
msgid "Account verified successfully"
msgstr "账户验证成功"

#: .es5/models/support-form.js:25
msgid "payment & billing"
msgstr "支付和账单"

#: .es5/models/support-form.js:25
msgid "account issues"
msgstr "账户问题"

#: .es5/models/support-form.js:25
msgid "technical issues"
msgstr "技术问题"

#: .es5/models/support-form.js:25
msgid "provide feedback / request features"
msgstr "提供反馈 / 请求功能"

#: .es5/models/support-form.js:25
msgid "not listed"
msgstr "未列出"

#: .es5/models/sync-engines.js:58
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#: .es5/models/sync-engines.js:62
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: .es5/models/sync-engines.js:66
msgid "Logins and Passwords"
msgstr "登录名和密码"

#: .es5/models/sync-engines.js:70
msgid "Add-ons"
msgstr "附加组件"

#: .es5/models/sync-engines.js:74
msgid "Open Tabs"
msgstr "打开的标签页"

#: .es5/models/sync-engines.js:78
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: .es5/models/sync-engines.js:86
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: .es5/models/sync-engines.js:94
msgid "Credit Cards"
msgstr "信用卡"

#: .es5/models/reliers/browser.js:88
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox"

#: .es5/models/auth_brokers/base.js:110
msgid "Primary email verified successfully"
msgstr "主邮箱地址验证成功"

#: .es5/models/auth_brokers/base.js:114
msgid "Secondary email verified successfully"
msgstr "备用邮箱地址验证成功"

#: .es5/models/auth_brokers/web.js:38
msgid "Password reset successfully"
msgstr "密码重置成功"

#: .es5/models/auth_brokers/web.js:45
msgid "Account recovery enabled"
msgstr "账户救援已启用"

#: .es5/lib/auth-errors.js:26 .es5/lib/oauth-errors.js:30 .es5/lib/pairing-channel-client-errors.js:18 .es5/lib/profile-errors.js:61 .es5/lib/profile-errors.js:69
msgid "Unexpected error"
msgstr "意外错误"

#: .es5/lib/auth-errors.js:27 .es5/templates/complete_sign_up.mustache:7
msgid "The link you clicked to verify your email is expired."
msgstr "您点击的重置密码验证链接已过期。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:28 .es5/lib/profile-errors.js:21
msgid "You've tried too many times. Try again later."
msgstr "您已尝试太多次。请稍后再试。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:32
msgid "You've tried too many times. Try again %(retryAfterLocalized)s."
msgstr "您已尝试太多次。请重试 %(retryAfterLocalized)s。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:40 .es5/lib/oauth-errors.js:58
msgid "Invalid token"
msgstr "无效令牌"

#: .es5/lib/auth-errors.js:44
msgid "Invalid timestamp in request signature"
msgstr "请求签名中的时间戳无效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:48
msgid "Invalid nonce in request signature"
msgstr "请求签名中的随机数无效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:52 .es5/lib/auth-errors.js:168 .es5/lib/auth-errors.js:180
msgid "Account already exists"
msgstr "账户已经存在"

#: .es5/lib/auth-errors.js:56
msgid "Unknown account"
msgstr "未知账户"

#: .es5/lib/auth-errors.js:60
msgid "Incorrect email case"
msgstr "邮箱地址大小写错误"

#: .es5/lib/auth-errors.js:64
msgid "Incorrect password"
msgstr "密码错误"

#: .es5/lib/auth-errors.js:68
msgid "Unverified account"
msgstr "未验证的账户"

#: .es5/lib/auth-errors.js:72
msgid "Invalid verification code"
msgstr "无效的验证码"

#: .es5/lib/auth-errors.js:76
msgid "Invalid JSON in request body"
msgstr "请求内容中的 JSON 无效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:80
msgid "Invalid parameter: %(param)s"
msgstr "无效参数：%(param)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:84
msgid "Missing parameter: %(param)s"
msgstr "缺少参数：%(param)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:88
msgid "Invalid request signature"
msgstr "请求签名无效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:92
msgid "Missing content-length header"
msgstr "缺少 content-length 头信息"

#: .es5/lib/auth-errors.js:96
msgid "Request body too large"
msgstr "请求内容太大"

#: .es5/lib/auth-errors.js:115 .es5/lib/profile-errors.js:57
msgid "The request was blocked for security reasons"
msgstr "因为安全性因素，已拦截请求"

#: .es5/lib/auth-errors.js:123 .es5/lib/auth-errors.js:513
msgid "Invalid authorization code"
msgstr "授权码无效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:127
msgid "Invalid phone number"
msgstr "手机号码无效"

#: .es5/lib/auth-errors.js:131
msgid "Cannot send to this country"
msgstr "无法发送到此国家/地区"

#: .es5/lib/auth-errors.js:140
msgid "Could not send a message to this number"
msgstr "无法发送短信到此号码"

#: .es5/lib/auth-errors.js:144
msgid "Your email was just returned"
msgstr "您的电子邮件被退回了"

#: .es5/lib/auth-errors.js:148
msgid "Your email was just returned. Mistyped email?"
msgstr "您的电子邮件被退回了。地址有误？"

#: .es5/lib/auth-errors.js:152
msgid "Unable to deliver email"
msgstr "无法投递电子邮件"

#: .es5/lib/auth-errors.js:156
msgid "This email was already verified by another user"
msgstr "此邮箱地址已被另一名用户验证"

#: .es5/lib/auth-errors.js:160
msgid "Unverified session"
msgstr "未验证的会话"

#: .es5/lib/auth-errors.js:164
msgid "Secondary email must be different than your account email"
msgstr "备用邮箱地址必须不同于您的账户邮箱地址"

#: .es5/lib/auth-errors.js:172
msgid "You have reached the maximum allowed secondary emails"
msgstr "已达允许的备用邮箱地址上限"

#: .es5/lib/auth-errors.js:176
msgid "This email already exists on your account"
msgstr "您的账户已设定过此邮箱地址"

#: .es5/lib/auth-errors.js:184
msgid "Primary account email required for sign-in"
msgstr "需要使用账户的主邮箱地址登录"

#: .es5/lib/auth-errors.js:188
msgid "Address in use by another account"
msgstr "地址已被另一名用户使用"

#: .es5/lib/auth-errors.js:192
msgid "Primary account email required for reset"
msgstr "需要使用账户的主邮箱地址重置"

#: .es5/lib/auth-errors.js:196
msgid "Invalid signin code"
msgstr "无效登录代码"

#: .es5/lib/auth-errors.js:200
msgid "Can not change primary email to an unverified email"
msgstr "无法将主邮箱变更为未验证的邮箱地址"

#: .es5/lib/auth-errors.js:204 .es5/lib/auth-errors.js:212
msgid "Can not change primary email to an email that does not belong to this account"
msgstr "无法将主邮箱变更为非属此账户的邮箱地址"

#: .es5/lib/auth-errors.js:208
msgid "This email can not currently be used to login"
msgstr "此邮箱地址目前用作登录"

#: .es5/lib/auth-errors.js:216
msgid "Failed to send email"
msgstr "发送电子邮件失败"

#: .es5/lib/auth-errors.js:220
msgid "Valid code required"
msgstr "需要有效的验证码"

#: .es5/lib/auth-errors.js:224
msgid "This verification code has expired"
msgstr "此验证码已过期"

#: .es5/lib/auth-errors.js:228
msgid "A TOTP token already exists for this account"
msgstr "此账户已存在一个 TOTP 令牌"

#: .es5/lib/auth-errors.js:232
msgid "TOTP token not found"
msgstr "找不到 TOTP 令牌"

#: .es5/lib/auth-errors.js:236
msgid "Recovery code not found"
msgstr "找不到救援码"

#: .es5/lib/auth-errors.js:240
msgid "Unavailable device command"
msgstr "设备口令不可用"

#: .es5/lib/auth-errors.js:244
msgid "Recovery key not found"
msgstr "找不到救援密钥"

#: .es5/lib/auth-errors.js:248
msgid "Invalid recovery key"
msgstr "无效的救援密钥"

#: .es5/lib/auth-errors.js:252 .es5/lib/auth-errors.js:260
msgid "This request requires two step authentication enabled on your account."
msgstr "此请求要求您的账号启用两步验证。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:256
msgid "Failed due to a conflicting request, please try again."
msgstr "请求发生冲突而失败，请重试。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:264
msgid "Unknown customer for subscription."
msgstr "未知的订阅客户。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:268
msgid "Unknown subscription."
msgstr "未知的订阅。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:272
msgid "Unknown plan for subscription."
msgstr "未知的订阅方案。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:276
msgid "Invalid payment token for subscription."
msgstr "无效的订阅付款令牌（Token）。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:280
msgid "Subscription has already been cancelled"
msgstr "订阅已被取消"

#: .es5/lib/auth-errors.js:284
msgid "Update was rejected, please try again"
msgstr "更新被拒绝，请重试"

#: .es5/lib/auth-errors.js:288
msgid "Invalid or expired verification code"
msgstr "验证码无效或过期"

#: .es5/lib/auth-errors.js:292 .es5/lib/auth-errors.js:493
msgid "Server busy, try again soon"
msgstr "系统繁忙，请稍后再试"

#: .es5/lib/auth-errors.js:296
msgid "Feature not enabled"
msgstr "功能未启用"

#: .es5/lib/auth-errors.js:300 .es5/lib/auth-errors.js:304 .es5/lib/auth-errors.js:312 .es5/lib/oauth-errors.js:117 .es5/lib/oauth-errors.js:121 .es5/lib/oauth-errors.js:125
#: .es5/lib/profile-errors.js:41 .es5/lib/profile-errors.js:45 .es5/lib/profile-errors.js:65
msgid "System unavailable, try again soon"
msgstr "系统不可用，请稍后再试"

#: .es5/lib/auth-errors.js:308
msgid "This endpoint is no longer supported"
msgstr "不再支持这个端点"

#: .es5/lib/auth-errors.js:316
msgid "Login attempt cancelled"
msgstr "登录尝试已取消"

#: .es5/lib/auth-errors.js:320
msgid "Session expired. Sign in to continue."
msgstr "会话已过期。请登录以继续。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:324
msgid "Cookies are still disabled"
msgstr "Cookie 仍然被禁用"

#: .es5/lib/auth-errors.js:328
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不匹配"

#: .es5/lib/auth-errors.js:332
msgid "Working…"
msgstr "处理中…"

#: .es5/lib/auth-errors.js:336
msgid "Could not get Privacy Notice"
msgstr "无法获取隐私政策"

#: .es5/lib/auth-errors.js:340
msgid "Could not get Terms of Service"
msgstr "无法获取服务条款"

#: .es5/lib/auth-errors.js:344
msgid "Your new password must be different"
msgstr "新旧密码不能相同"

#: .es5/lib/auth-errors.js:348 .es5/templates/partial/password-strength-balloon.mustache:3
msgid "Must be at least 8 characters"
msgstr "至少 8 个字符"

#: .es5/lib/auth-errors.js:352
msgid "Valid password required"
msgstr "需要有效的密码"

#: .es5/lib/auth-errors.js:356 .es5/lib/auth-errors.js:396 .es5/lib/auth-errors.js:412
msgid "Valid email required"
msgstr "需要有效的邮箱地址"

#: .es5/lib/auth-errors.js:368
msgid "A usable image was not found"
msgstr "没有找到可使用的图像"

#: .es5/lib/auth-errors.js:372
msgid "Could not initialize camera"
msgstr "无法初始化摄像头"

#: .es5/lib/auth-errors.js:376
msgid "Valid URL required"
msgstr "需要有效的 URL"

#: .es5/lib/auth-errors.js:392
msgid "Your verification email was just returned. Mistyped email?"
msgstr "您的验证邮件刚被退回了。邮箱地址输错了吗？"

#: .es5/lib/auth-errors.js:400
msgid "Enter a valid email address. firefox.com does not offer email."
msgstr "请输入一个有效的邮箱地址。firefox.com 不提供电子邮件服务。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:408
msgid "Firefox Accounts can only be placed into an IFRAME on approved sites"
msgstr "Firefox 账户网站只允许在经过授权的网站上被放入 IFRAME"

#: .es5/lib/auth-errors.js:428 .es5/templates/complete_sign_up.mustache:11
msgid "Verification link damaged"
msgstr "验证链接损坏"

#: .es5/lib/auth-errors.js:436
msgid "The image dimensions must be at least 100x100px"
msgstr "图像尺寸至少要 100x100 像素"

#: .es5/lib/auth-errors.js:440
msgid "Signup is coming soon to Firefox for iOS"
msgstr "很快就能在 Firefox for iOS 上注册了"

#: .es5/lib/auth-errors.js:452
msgid "You must enter your age to sign up"
msgstr "您必须输入您的年龄才能注册"

#: .es5/lib/auth-errors.js:456
msgid "You must enter a valid age to sign up"
msgstr "您必须输入有效年龄才能注册"

#: .es5/lib/auth-errors.js:472
msgid "Account no longer exists."
msgstr "账户已不存在。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:476
msgid "Invalid property in resume token: %(property)s"
msgstr "恢复令牌中有无效属性：%(property)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:480
msgid "Missing property in resume token: %(property)s"
msgstr "恢复令牌中缺失属性：%(property)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:484
msgid "Invalid data attribute: %(property)s"
msgstr "无效数据属性：%(property)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:488
msgid "Missing data attribute: %(property)s"
msgstr "缺少数据属性：%(property)s"

#: .es5/lib/auth-errors.js:501 .es5/lib/auth-errors.js:555 .es5/templates/complete_sign_up.mustache:4
msgid "That confirmation link was already used, and can only be used once."
msgstr "此确认链接已被使用，并只能使用一次。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:505
msgid "This is a required field"
msgstr "这是必填项"

#: .es5/lib/auth-errors.js:509
msgid "Authorization code required"
msgstr "需要授权码"

#: .es5/lib/auth-errors.js:517 .es5/templates/report_sign_in.mustache:1 .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:1
msgid "Link damaged"
msgstr "链接不完整"

#: .es5/lib/auth-errors.js:540
msgid "Phone number required"
msgstr "需要手机号码"

#: .es5/lib/auth-errors.js:559
msgid "Two-step authentication code required"
msgstr "需要两步验证码"

#: .es5/lib/auth-errors.js:563
msgid "Invalid two-step authentication code"
msgstr "无效的两步验证码"

#: .es5/lib/auth-errors.js:567
msgid "Recovery code required"
msgstr "需要救援码"

#: .es5/lib/auth-errors.js:571
msgid "Invalid recovery code"
msgstr "无效的救援码"

#: .es5/lib/auth-errors.js:585
msgid "Recovery key required"
msgstr "需要救援密钥"

#: .es5/lib/auth-errors.js:589
msgid "Please enter verification code"
msgstr "请输入验证码"

#: .es5/lib/auth-errors.js:601
msgid "Invalid redirect"
msgstr "无效重定向"

#: .es5/lib/auth-errors.js:613
msgid "Mistyped email? %(domain)s does not offer email."
msgstr "输错邮箱地址了？%(domain)s 不提供邮件服务。"

#: .es5/lib/auth-errors.js:617
msgid "The image file size is too large to be uploaded."
msgstr "图片太大，无法上传。"

#: .es5/lib/config-loader.js:117
msgid "Missing configuration"
msgstr "缺少配置"

#: .es5/lib/config-loader.js:121
msgid "Invalid configuration"
msgstr "无效配置"

#: .es5/lib/email-domain-validator.js:40
msgid "Mistyped email?"
msgstr "邮箱地址输错？"

#: .es5/lib/newsletters.js:25
msgid "Test new Firefox products"
msgstr "测试 Firefox 新产品"

#: .es5/lib/newsletters.js:29 .es5/lib/newsletters.js:48
msgid "Get the latest news about Mozilla and Firefox"
msgstr "获取有关 Mozilla 和 Firefox 的最新消息"

#: .es5/lib/newsletters.js:33
msgid "Take action to keep the internet healthy"
msgstr "采取行动保持互联网健康"

#: .es5/lib/newsletters.js:37
msgid "Be safer and smarter online"
msgstr "上网更智能、更安全"

#: .es5/lib/newsletters.js:44
msgid "Testing Firefox products"
msgstr "测试 Firefox 产品"

#: .es5/lib/newsletters.js:52
msgid "Taking action to keep the internet healthy"
msgstr "采取行动保持互联网健康"

#: .es5/lib/newsletters.js:56
msgid "Safety and privacy online with Firefox and Mozilla"
msgstr "Firefox 和 Mozilla 守护您的在线安全和隐私"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:34
msgid "Unknown client"
msgstr "未知客户端"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:38
msgid "Incorrect redirect_uri"
msgstr "不正确的 redirect_uri"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:42
msgid "Invalid assertion"
msgstr "无效的 assertion"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:46
msgid "Unknown code"
msgstr "未知代码"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:50
msgid "Incorrect code"
msgstr "代码不正确"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:54
msgid "Expired code"
msgstr "代码已过期"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:62 .es5/lib/oauth-errors.js:83
msgid "Invalid OAuth parameter: %(param)s"
msgstr "无效的 OAuth 参数：%(param)s"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:70 .es5/lib/profile-errors.js:25
msgid "Unauthorized"
msgstr "未授权"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:74
msgid "Forbidden"
msgstr "拒绝访问"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:89
msgid "Expired token"
msgstr "令牌已过期"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:133
msgid "Something went wrong. Please close this tab and try again."
msgstr "出问题了。请关闭本标签页然后再试一次。"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:153
msgid "no message"
msgstr "无消息"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:157
msgid "Missing OAuth parameter: %(param)s"
msgstr "缺少 OAuth 参数：%(param)s"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:181
msgid "User is not signed in"
msgstr "用户未登录"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:186
msgid "A different user is signed in"
msgstr "已有其他用户登录"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:191
msgid "Unverified user or session"
msgstr "未经验证的用户或会话"

#: .es5/lib/oauth-errors.js:196
msgid "Invalid id_token_hint"
msgstr "id_token_hint 无效"

#: .es5/lib/pairing-channel-client-errors.js:44
msgid "Invalid message from the remote device"
msgstr "收到远程设备的无效消息"

#: .es5/lib/pairing-channel-client-errors.js:52
msgid "Error pairing to remote device"
msgstr "配对远程设备时出错"

#: .es5/lib/pairing-channel-client-errors.js:56
msgid "Connection to remote device closed, please try again"
msgstr "远程设备连接已关闭，请重试"

#: .es5/lib/profile-errors.js:29
msgid "Invalid parameter in request body: %(param)s"
msgstr "请求内容中的参数无效：%(param)s"

#: .es5/lib/profile-errors.js:33
msgid "Unsupported image provider"
msgstr "不支持的图像提供者"

#: .es5/lib/profile-errors.js:37
msgid "Image processing error"
msgstr "图像处理出错"

#: .es5/lib/profile-errors.js:49
msgid "Invalid Token"
msgstr "无效令牌"

#: .es5/lib/strings.js:25
msgid ""
"By proceeding, you agree to the <a id=\"service-tos\" href=\"%(termsUri)s\">Terms of Service</a> and<a id=\"service-pp\" href=\"%(privacyUri)s\">Privacy Notice</a> of %(serviceName)s "
"(%(serviceUri)s)."
msgstr "继续提交即代表您同意 %(serviceName)s (%(serviceUri)s) 的 <a id=\"service-tos\" href=\"%(termsUri)s\">服务条款</a>和<a id=\"service-pp\" href=\"%(privacyUri)s\">隐私声明</a>。"

#: .es5/lib/strings.js:31
msgid "<a href=\"https://support.mozilla.org/kb/im-having-problems-with-my-firefox-account\">Help</a>"
msgstr "<a href=\"https://support.mozilla.org/kb/im-having-problems-with-my-firefox-account\">帮助</a>"

#: .es5/lib/strings.js:34
msgid "Get the latest news about Mozilla and Firefox."
msgstr "获取有关 Mozilla 和 Firefox 的最新消息。"

#: .es5/lib/strings.js:36 .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:5
msgid "%(city)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s，%(city)s（估计）"

#: .es5/lib/strings.js:37
msgid "%(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s (估计)"

#: .es5/lib/strings.js:38
msgid "IP address: %(ip)s"
msgstr "IP 地址：%(ip)s"

#: .es5/lib/strings.js:39 .es5/templates/push/confirm_login.mustache:2
msgid "For added security, please confirm this sign-in to begin syncing with this device:"
msgstr "为了确保安全，请确认此登录以开始与此设备同步："

#: .es5/templates/400.mustache:1
msgid "Bad Request"
msgstr "错误请求"

#: .es5/templates/500.mustache:1
msgid "500 Error"
msgstr "500 错误"

#: .es5/templates/500.mustache:2
msgid "Oh dear, something went wrong there. We've been notified and will get working on a fix."
msgstr "噢抱歉，出了点问题。我们已经记录下来并将进行修复。"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:1 .es5/templates/complete_reset_password.mustache:1
msgid "Reset password link expired"
msgstr "重置密码链接已过期"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:2 .es5/templates/complete_reset_password.mustache:2
msgid "The link you clicked to reset your password is expired."
msgstr "您点击的重置密码链接已过期。"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:3 .es5/templates/complete_reset_password.mustache:3
msgid "Receive new link"
msgstr "接收新链接"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:5
msgid "Reset password with recovery key"
msgstr "使用救援密钥重置密码"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:6 .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:4 .es5/templates/force_auth.mustache:2 .es5/templates/index.mustache:4
#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:2 .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:13 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:2 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:8
#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:11 .es5/templates/reset_password.mustache:2 .es5/templates/sign_in_password.mustache:4 .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:2
#: .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:2 .es5/templates/sign_up_password.mustache:4 .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:2
#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:2 .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:2
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:2 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:2
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:2
msgid "Continue to %(serviceName)s"
msgstr "以进入 %(serviceName)s"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:7
msgid "Please enter the one time use recovery key you stored in a safe place to regain access to your Firefox Account."
msgstr "请输入您存放在安全位置的一次性救援密钥，以重新获得对 Firefox 账户的访问权限。"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:8
msgid ""
"<span class=\"note\">NOTE:</span> If you reset your password and don't have account recovery key saved, some of your data will be erased (including synced server data like history and bookmarks)."
msgstr "<span class=\"note\">注意：</span>若您重置了密码并且没有保存救援密钥，您的某些数据将会被清除（包含历史记录、书签等已同步的服务器数据）。"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:9
msgid "Enter recovery key"
msgstr "请输入救援密钥"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:10 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:1
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:4 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:6
msgid "Confirm recovery key"
msgstr "确认救援密钥"

#: .es5/templates/account_recovery_confirm_key.mustache:11
msgid "Don't have a recovery key?"
msgstr "还没有救援密钥？"

#: .es5/templates/cannot_create_account.mustache:1
msgid "Cannot create account"
msgstr "无法创建账户"

#: .es5/templates/cannot_create_account.mustache:2
msgid "You must meet certain age requirements to create a Firefox&nbsp;Account."
msgstr "您必须符合年龄要求才能创建 Firefox 账户。"

#: .es5/templates/cannot_create_account.mustache:4 .es5/templates/cookies_disabled.mustache:3
msgid "Learn more"
msgstr "详细了解。"

#: .es5/templates/choose_what_to_sync.mustache:1 .es5/templates/sign_up_password.mustache:13
msgid "Choose what to sync:"
msgstr "选择要同步的项目："

#: .es5/templates/choose_what_to_sync.mustache:4
msgid "Sync selections"
msgstr "选择性同步"

#: .es5/templates/choose_what_to_sync.mustache:5 .es5/templates/would-you-like-to-sync.mustache:3
msgid "Don’t sync this device"
msgstr "不同步此设备"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:5
msgid "Reset password link damaged"
msgstr "重置密码链接已损坏"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:6 .es5/templates/complete_sign_up.mustache:12 .es5/templates/report_sign_in.mustache:2
msgid "The link you clicked was missing characters, and may have been broken by your email client. Copy the address carefully, and try again."
msgstr "您点击的链接缺少字符，可能由于您的邮件客户端的原因损坏了。请确保复制了完整的网址，然后再试一次。"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:8
msgid "Create new password"
msgstr "创建新密码"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:9
msgid ""
"<span>REMEMBER:</span> When you reset your password, you reset your account. You may lose some of your personal information (including history, bookmarks, and passwords). That’s because we encrypt "
"your data with your password to protect your privacy. You’ll still keep any subscriptions you may have and Pocket data will not be affected."
msgstr ""

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:11
msgid "You have successfully restored your account using your recovery key. Create a new password to secure your data, and store it in a safe location."
msgstr "已成功使用救援密钥恢复您的账号。请设置新的密码来加密您的数据，并将密码保存在安全的地方。"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:13 .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:8
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:14
msgid "Re-enter password"
msgstr "重新输入密码"

#: .es5/templates/complete_reset_password.mustache:16 .es5/templates/confirm_reset_password.mustache:5 .es5/templates/confirm_reset_password.mustache:7 .es5/templates/reset_password.mustache:7
msgid "Remember password? Sign in"
msgstr "记起了密码？登录"

#: .es5/templates/complete_sign_up.mustache:1
msgid "Primary email already confirmed"
msgstr "主邮箱地址已经确认"

#: .es5/templates/complete_sign_up.mustache:3
msgid "Sign-in already confirmed"
msgstr "登录已确认"

#: .es5/templates/complete_sign_up.mustache:6
msgid "Verification link expired"
msgstr "验证链接已过期"

#: .es5/templates/complete_sign_up.mustache:8
msgid "Click here to receive a new verification link"
msgstr "点击这里接收新的验证链接"

#: .es5/templates/complete_sign_up.mustache:14
msgid "Verification error"
msgstr "验证错误"

#: .es5/templates/confirm.mustache:3
msgid "Confirm your account"
msgstr "确认您的账户"

#: .es5/templates/confirm.mustache:5
msgid "Confirm this sign-in"
msgstr "确认此登录"

#: .es5/templates/confirm.mustache:7
msgid "Check your email for the verification link sent&nbsp;to %(escapedEmail)s"
msgstr "检查您的电子邮箱，验证链接已发送到 %(escapedEmail)s"

#: .es5/templates/confirm.mustache:9
msgid "Check your email for the sign-in confirmation link sent to %(escapedEmail)s"
msgstr "检查您的电子邮箱，登录确认链接已发送到 %(escapedEmail)s"

#: .es5/templates/confirm.mustache:12 .es5/templates/confirm.mustache:13 .es5/templates/confirm_reset_password.mustache:4 .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:6
#: .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:9
msgid "Not in inbox or spam folder? Resend"
msgstr "不在收件箱和垃圾邮件箱？重新发送"

#: .es5/templates/confirm.mustache:14 .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:17 .es5/templates/pp.mustache:2 .es5/templates/sign_in_bounced.mustache:6
#: .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:6 .es5/templates/tos.mustache:2 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:8
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: .es5/templates/confirm_reset_password.mustache:1
msgid "Reset email sent"
msgstr "已发送重置邮件"

#: .es5/templates/confirm_reset_password.mustache:2
msgid "Click the link emailed to %(email)s within the next hour to create a new password."
msgstr "请在一小时内点击发送到 %(email)s 的链接以创建新密码。"

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:1 .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:1
#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:4
msgid "Enter verification code"
msgstr "请输入验证码"

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:2 .es5/templates/index.mustache:2 .es5/templates/sign_in_password.mustache:2 .es5/templates/sign_up_password.mustache:2
msgid "Continue to <div class=\"graphic graphic-client-pocket\">Pocket</div>"
msgstr "继续前往 <div class=\"graphic graphic-client-pocket\">Pocket</div>"

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:5 .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:5
msgid "Please enter the verification code that was sent to %(escapedEmail)s within 5 minutes."
msgstr "请在 5 分钟内输入发送到 %(escapedEmail)s 的验证码。"

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:6 .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:4 .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:4
#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:6
msgid "Enter 6-digit code"
msgstr "请输入 6 位验证码"

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:7 .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:5 .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:5
#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:7
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: .es5/templates/confirm_signup_code.mustache:8 .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:6 .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:8
msgid "Need another code? Resend"
msgstr "重发验证码"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:1 .es5/templates/sms_send.mustache:4 .es5/templates/pair/index.mustache:1
msgid "Connect another device"
msgstr "连接其他设备"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:2 .es5/templates/sms_send.mustache:1 .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:1
msgid "This Firefox is connected"
msgstr "此 Firefox 成功绑定同步服务"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:4
msgid "Email verified"
msgstr "邮箱已验证"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:9
msgid "Complete your set-up"
msgstr "完成个人设置"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:10
msgid "Sign in to this Firefox to complete set-up"
msgstr "登录此 Firefox 以完成设置"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:13 .es5/templates/connect_another_device.mustache:17 .es5/templates/connect_another_device.mustache:27 .es5/templates/sms_send.mustache:6
#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/connected.mustache:3
msgid "Still adding devices?"
msgstr "仍要添加设备？"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:15 .es5/templates/connect_another_device.mustache:19 .es5/templates/connect_another_device.mustache:29
msgid "Sign in to Firefox on another device to complete set-up"
msgstr "在另一台设备上登录 Firefox 以完成设置"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:21
msgid "Still adding devices? Sign in to Firefox on another device to complete set-up"
msgstr "还想添加其他设备吗？请在新设备上登录 Firefox 以完成配置"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:23
msgid "Sign in to Firefox for Android to complete set-up"
msgstr "登录 Firefox Android 版以完成设置"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:25
msgid "Sign in to Firefox for iOS to complete set-up"
msgstr "登录 Firefox iOS 版以完成设置"

#: .es5/templates/connect_another_device.mustache:31
msgid "Why is more than one device required?"
msgstr "为什么需要多个设备？"

#: .es5/templates/cookies_disabled.mustache:1
msgid "Cookies and local storage are required"
msgstr "需要 Cookie 和本地存储"

#: .es5/templates/cookies_disabled.mustache:2
msgid "Please enable cookies and local storage in your browser to access Firefox Accounts. Doing so will enable functionality such as remembering you between sessions."
msgstr "请在您的浏览器中启用 Cookie 和本地存储功能以访问 Firefox 账号。这样才能使会话间记住信息等功能正常运行。"

#: .es5/templates/cookies_disabled.mustache:4
msgid "Try again"
msgstr "再试一次"

#: .es5/templates/force_auth.mustache:4 .es5/templates/sign_in_password.mustache:5 .es5/templates/sign_up_password.mustache:7
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: .es5/templates/force_auth.mustache:6 .es5/templates/sign_in_password.mustache:10 .es5/templates/sign_up_password.mustache:20 .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:11
msgid "By proceeding, you agree to the <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\">Privacy Notice</a>."
msgstr "继续操作则表示，您同意我们的<a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\">服务条款</a>和<a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\">隐私声明</a>。"

#: .es5/templates/force_auth.mustache:7 .es5/templates/sign_in_password.mustache:11 .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:6
msgid "Use a different account"
msgstr "换个账户登录"

#: .es5/templates/force_auth.mustache:8 .es5/templates/sign_in_password.mustache:12
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: .es5/templates/index.mustache:1
msgid "Enter your email"
msgstr "请输入邮箱地址"

#: .es5/templates/index.mustache:5 .es5/templates/reset_password.mustache:5 .es5/templates/partial/email-autocomplete-domains.mustache:1
msgid "Email"
msgstr "邮箱地址"

#: .es5/templates/index.mustache:6 .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:10 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:4 .es5/templates/ready.mustache:7
#: .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:5 .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:5 .es5/templates/settings/account_recovery/confirm_password.mustache:4
#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:7 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:7
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:1
msgid "Save recovery codes"
msgstr "保存救援码"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:3
msgid "Store these one-time use codes in a safe place for when you don't have your mobile device."
msgstr "请妥善保管以下这些仅能使用一次的救援码，以便您在没有移动设备时使用。"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:5 .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:5
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:6 .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:8 .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:6
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:8
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:7 .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:7
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:11 .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:18 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:5 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:21
msgid "Cancel setup"
msgstr "取消设置"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:12
msgid "Confirm recovery code"
msgstr "确认救援码"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:14
msgid "To ensure that you will be able to regain access to your account, in the event of a lost device, please enter one of your saved recovery codes."
msgstr "为确保您在设备丢失的情况下仍能登录您的账号，请输入此前保存的救援码中的任意一个。"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:15
msgid "Recovery code"
msgstr "救援码"

#: .es5/templates/inline_recovery_setup.mustache:16 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:7
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:1
msgid "Enable two-step authentication"
msgstr "启用两步验证"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:3
msgid "Add a layer of security to your account by requiring security codes from one of <a %(escapedTotpSupportAttributes)s>these authentication apps</a>."
msgstr "通过须额外输入一组由<a %(escapedTotpSupportAttributes)s>身份验证应用</a>所生成的安全码，让您的账户安全级别更上一层楼。"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:7
msgid "Scan authentication code"
msgstr "扫描验证码"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:10
msgid "Enter code manually"
msgstr "手动输入救援码"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:12
msgid "Scan the QR code in your authentication app and then enter the security code it provides."
msgstr "请使用您的身份验证应用扫描二维码，并输入其提供的安全码。"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:13
msgid "Can’t scan code?"
msgstr "无法扫描二维码？"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:14 .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:18
msgid "Once complete, it will begin generating security codes for you to enter."
msgstr "输入完成后，将自动生成供您输入的安全码。"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:16
msgid "Type this secret key into your authentication app."
msgstr "在您的身份验证应用中输入此密钥。"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:17
msgid "Scan QR code instead?"
msgstr "改为扫描二维码？"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:19
msgid "Security code"
msgstr "安全码"

#: .es5/templates/inline_totp_setup.mustache:20
msgid "Ready"
msgstr "准备就绪"

#: .es5/templates/legal.mustache:1
msgid "Legal"
msgstr "法律信息"

#: .es5/templates/legal.mustache:2 .es5/templates/support.mustache:23 .es5/templates/tos.mustache:1
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: .es5/templates/legal.mustache:3 .es5/templates/pp.mustache:1 .es5/templates/support.mustache:24
msgid "Privacy Notice"
msgstr "隐私权政策"

#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:1 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:5 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:9
msgid "Get the full Sync experience."
msgstr "获得完整同步体验。"

#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:2 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:3 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:11 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:15
#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:19
msgid "Download Firefox for iOS!"
msgstr "下载 Firefox iOS 版！"

#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:6 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:7 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:12 .es5/templates/marketing_snippet.mustache:17
#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:20
msgid "Download Firefox for Android."
msgstr "下载 Firefox Android 版。"

#: .es5/templates/marketing_snippet.mustache:10
msgid "Download Firefox for mobile devices."
msgstr "下载 Firefox 移动设备版本。"

#: .es5/templates/permissions.mustache:1
msgid "Request for permission"
msgstr "请求权限"

#: .es5/templates/permissions.mustache:2
msgid "%(serviceName)s wants the following information from your account:"
msgstr "%(serviceName)s 想要获知您的账户的如下信息："

#: .es5/templates/permissions.mustache:3
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: .es5/templates/permissions.mustache:4 .es5/templates/support.mustache:21 .es5/templates/settings/account_recovery/confirm_password.mustache:5 .es5/templates/pair/auth_allow.mustache:3
#: .es5/templates/pair/supp_allow.mustache:3
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .es5/templates/ready.mustache:1 .es5/templates/post_verify/verified.mustache:1
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: .es5/templates/ready.mustache:4
msgid "You are now ready to use <div class=\"graphic graphic-client-pocket\">Pocket</div>"
msgstr "已准备好可以使用 <div class=\"graphic graphic-client-pocket\">Pocket</div>"

#: .es5/templates/ready.mustache:10 .es5/templates/ready.mustache:16
msgid "Continue to my account"
msgstr "继续前往我的账户"

#: .es5/templates/ready.mustache:14
msgid "Your account is ready!"
msgstr "您的账户准备好了！"

#: .es5/templates/ready.mustache:15
msgid "Generate a new recovery key"
msgstr "生成新的救援密钥"

#: .es5/templates/report_sign_in.mustache:4
msgid "Report unauthorized sign-in?"
msgstr "报告未授权的登录？"

#: .es5/templates/report_sign_in.mustache:5
msgid "You received an email about attempted access to your account. Would you like to report this activity as suspicious?"
msgstr "您收到一封邮件，提醒您有人尝试访问您的账户。要将此次登录举报为可疑活动吗？"

#: .es5/templates/report_sign_in.mustache:6
msgid "Report activity"
msgstr "举报事件"

#: .es5/templates/report_sign_in.mustache:7 .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:7 .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:7
msgid "Why is this happening?"
msgstr "为何需要这样操作？"

#: .es5/templates/reset_password.mustache:3
msgid ""
"<span>NOTE:</span> When you reset your password, you reset your account. You may lose some of your personal information (including history, bookmarks, and passwords). That’s because we encrypt your "
"data with your password to protect your privacy. You’ll still keep any subscriptions you may have and Pocket data will not be affected."
msgstr ""

#: .es5/templates/reset_password.mustache:6
msgid "Begin reset"
msgstr "开始重置"

#: .es5/templates/security_events.mustache:1
msgid "Recent Activity"
msgstr "近期动态"

#: .es5/templates/security_events.mustache:2
msgid "Security Events"
msgstr "安全事件"

#: .es5/templates/security_events.mustache:3
msgid "Event Name"
msgstr "活动名称"

#: .es5/templates/security_events.mustache:4
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: .es5/templates/security_events.mustache:5
msgid "Created At"
msgstr "创建于"

#: .es5/templates/security_events.mustache:7
msgid "Delete events"
msgstr "删除事件"

#: .es5/templates/security_events.mustache:8
msgid "Back to settings"
msgstr "回到设置"

#: .es5/templates/sign_in_bounced.mustache:1
msgid "Sorry. We’ve locked your&nbsp;account."
msgstr "很抱歉，我们已锁定您的账户。"

#: .es5/templates/sign_in_bounced.mustache:2
msgid "The confirmation email we sent to %(email)s was returned and we’ve locked your account to protect your Firefox data."
msgstr "我们发往 %(email)s 的确认邮件已被退回，我们已锁定您的账户以保护您的 Firefox 数据。"

#: .es5/templates/sign_in_bounced.mustache:3
msgid "If this is a valid email address, <a %(escapedSupportLinkAttrs)s>let us know</a> and we can help unlock your account."
msgstr "如果这是一个有效的邮箱地址，<a %(escapedSupportLinkAttrs)s>告诉我们</a>，我们可以帮助您解锁账户。"

#: .es5/templates/sign_in_bounced.mustache:5
msgid "No longer own that email? Create a new account"
msgstr "不再拥有该邮箱？创建一个新账户吧"

#: .es5/templates/sign_in_password.mustache:8
msgid ""
"\n"
"              By proceeding, you agree to:<br />\n"
"              Pocket’s <a id=\"pocket-tos\" href=\"https://getpocket.com/en/tos/\">Terms of Service</a> and <a id=\"pocket-pp\" href=\"https://getpocket.com/en/privacy/\">Privacy Notice</a><br />\n"
"              Firefox’s <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\">Privacy Notice</a>\n"
"            "
msgstr ""
"若继续，则代表您同意：<br />\n"
"Pocket 的<a id=\"pocket-tos\" href=\"https://getpocket.com/en/tos/\">服务条款</a>及<a id=\"pocket-pp\" href=\"https://getpocket.com/en/privacy/\">隐私声明</a><br />\n"
"Firefox 的<a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\">服务条款</a>及<a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\">隐私声明</a>"

#: .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:1
msgid "Enter recovery code"
msgstr "请输入救援码"

#: .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:3
msgid "Please enter a recovery code that was provided to you during setup."
msgstr "请输入设置期间提供给您的救援码。"

#: .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:4
msgid "Enter 10-digit recovery code"
msgstr "请输入 10 位救援码"

#: .es5/templates/sign_in_recovery_code.mustache:7
msgid "Are you locked out?"
msgstr "被锁定了吗？"

#: .es5/templates/sign_in_reported.mustache:1
msgid "Thank you for your vigilance"
msgstr "感谢您的反馈"

#: .es5/templates/sign_in_reported.mustache:2
msgid "Our team has been notified. Reports like this help us fend off intruders."
msgstr "我们已收到您的反馈，感谢您帮助我们防范入侵者。"

#: .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:1 .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:2 .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:1 .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:2
#: .es5/templates/push/send_login.mustache:1
msgid "Authorize this sign-in"
msgstr "授权此次登录"

#: .es5/templates/sign_in_token_code.mustache:3
msgid "Check your email for the code sent to %(email)s."
msgstr "请查收您的邮箱，验证码已发往 %(email)s。"

#: .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:1
msgid "Enter security code"
msgstr "请输入安全码"

#: .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:3
msgid "Open your authentication app and enter the security code it provides."
msgstr "请打开您的身份验证应用，并输入其提供的安全码。"

#: .es5/templates/sign_in_totp_code.mustache:7
msgid "Trouble entering code?"
msgstr "输入码时遇到问题？"

#: .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:3
msgid "Check your email for the authorization code sent to %(email)s."
msgstr "检查您的电子邮箱，授权码已发送到 %(email)s。"

#: .es5/templates/sign_in_unblock.mustache:4
msgid "Enter authorization code"
msgstr "请输入授权码"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:1 .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:4 .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:7
msgid "Create a Firefox Account"
msgstr "创建 Firefox 账户"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:5
msgid "Change email"
msgstr "更改电子邮箱"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:8
msgid "Repeat password"
msgstr "再次输入密码"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:9
msgid "You need this password to access any encrypted data you store with us.<br/>A reset means potentially losing data like passwords and bookmarks."
msgstr "您需要此密码才能访问存储于云端的所有加密数据。<br/>若重置则可能会丢失密码、书签等数据。"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:10
msgid "Practical knowledge is coming to your inbox. Sign up for more:"
msgstr "将发送实用小知识给您。订阅其他新闻通讯："

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:17
msgid "Create account"
msgstr "创建账户"

#: .es5/templates/sign_up_password.mustache:18
msgid ""
"\n"
"            By proceeding, you agree to:<br />\n"
"            Pocket’s <a id=\"pocket-tos\" href=\"https://getpocket.com/en/tos/\">Terms of Service</a> and <a id=\"pocket-pp\" href=\"https://getpocket.com/en/privacy/\">Privacy Notice</a><br />\n"
"            Firefox’s <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\">Privacy Notice</a>\n"
"          "
msgstr ""
"若继续，则代表您同意：<br />\n"
"Pocket 的<a id=\"pocket-tos\" href=\"https://getpocket.com/en/tos/\">服务条款</a>及<a id=\"pocket-pp\" href=\"https://getpocket.com/en/privacy/\">隐私声明</a><br />\n"
"Firefox 的<a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\">服务条款</a>及<a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\">隐私声明</a>"

#: .es5/templates/sms_send.mustache:5
msgid "Would you like to sync your phone?"
msgstr "要与手机同步吗？"

#: .es5/templates/sms_send.mustache:8
msgid "Send a link by SMS to install Firefox on your phone."
msgstr "通过短信发送链接，在手机上安装 Firefox。"

#: .es5/templates/sms_send.mustache:9
msgid "Mobile phone number"
msgstr "手机号码"

#: .es5/templates/sms_send.mustache:10 .es5/templates/support.mustache:22
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: .es5/templates/sms_send.mustache:11
msgid "SMS &amp; data rates may apply. The recipient’s consent is required. <a %(escapedLearnMoreAttributes)s>Learn more</a>"
msgstr "可能会收取短信或流量费用。接收者须事先同意。<a %(escapedLearnMoreAttributes)s>详细了解</a>"

#: .es5/templates/sms_send.mustache:12 .es5/templates/why_connect_another_device.mustache:1
msgid "Why sync multiple devices?"
msgstr "为什么是同步多个设备？"

#: .es5/templates/sms_send.mustache:13
msgid "Not now"
msgstr "暂时不要"

#: .es5/templates/sms_sent.mustache:1
msgid "Check your texts"
msgstr "请查收短信"

#: .es5/templates/sms_sent.mustache:2
msgid "We've sent you a text message"
msgstr "我们已向您发了一条短信"

#: .es5/templates/sms_sent.mustache:3
msgid "A link to the Firefox app was sent to %(escapedPhoneNumber)s"
msgstr "已将 Firefox App 的链接发送到 %(escapedPhoneNumber)s"

#: .es5/templates/sms_sent.mustache:4
msgid "Wrong number?"
msgstr "号码错误？"

#: .es5/templates/sms_sent.mustache:5
msgid "If you are not receiving the SMS message, you can also search your app store for “Firefox.”"
msgstr "若您未收到短信，也可以到应用商店搜索“Firefox”。"

#: .es5/templates/sms_sent.mustache:6
msgid "Didn't arrive? Resend"
msgstr "没收到？重新发送"

#: .es5/templates/sms_sent.mustache:7
msgid "Why sign in on another device?"
msgstr "为什么要在其他设备登录？"

#: .es5/templates/support.mustache:1
msgid "Firefox Accounts"
msgstr "Firefox 账户"

#: .es5/templates/support.mustache:2
msgid "Account Home"
msgstr "账户首页"

#: .es5/templates/support.mustache:3
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅"

#: .es5/templates/support.mustache:4 .es5/templates/support.mustache:5
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: .es5/templates/support.mustache:6
msgid "What are you contacting us about?"
msgstr "请问您需要什么帮助？"

#: .es5/templates/support.mustache:7 .es5/templates/support.mustache:11 .es5/templates/support.mustache:18
msgid "Please select one"
msgstr "请选择一项"

#: .es5/templates/support.mustache:10
msgid "What do you need help with?"
msgstr "您需要什么帮助？"

#: .es5/templates/support.mustache:12
msgid "Payment & billing"
msgstr "支付和账单"

#: .es5/templates/support.mustache:13
msgid "Account issues"
msgstr "账户问题"

#: .es5/templates/support.mustache:14
msgid "Technical issues"
msgstr "技术问题"

#: .es5/templates/support.mustache:15
msgid "Provide feedback / request features"
msgstr "提供反馈 / 请求功能"

#: .es5/templates/support.mustache:16
msgid "Not listed"
msgstr "未列出"

#: .es5/templates/support.mustache:17
msgid "Do you need help with a specific app or service? (optional)"
msgstr "您需要特定应用或服务的帮助吗？（选填）"

#: .es5/templates/support.mustache:19
msgid "Subject (optional)"
msgstr "主题（选填）"

#: .es5/templates/support.mustache:20
msgid "Description of issue"
msgstr "问题描述"

#: .es5/templates/why_connect_another_device.mustache:2
msgid "The Sync service isn’t a permanent backup, it’s simply a secure way to transfer saved bookmarks, history and passwords between your own devices."
msgstr "同步服务不是一个持久备份服务，它只是在您自己的设备之间安全传输已保存的书签、历史记录和密码的一种方式。"

#: .es5/templates/why_connect_another_device.mustache:3
msgid "You should install Firefox and sync at least two devices to protect against losing your data if you need to restore it but forget your password."
msgstr "您应当在至少两台设备上安装 Firefox 并使用同步，以预防需要恢复时忘记了密码，那时将无法找回数据。"

#: .es5/templates/why_connect_another_device.mustache:4
msgid "Got it"
msgstr "明白了"

#: .es5/templates/would-you-like-to-sync.mustache:1
msgid "Would you like to sync this device to your account?"
msgstr "您要将此设备同步到您的账户吗？"

#: .es5/templates/would-you-like-to-sync.mustache:2
msgid "Sync this device"
msgstr "同步此设备"

#: .es5/templates/settings/account_recovery/confirm_password.mustache:1
msgid "Step 1 of 2: Re-enter password"
msgstr "第 1 步，共 2 步：重新输入密码"

#: .es5/templates/settings/account_recovery/confirm_password.mustache:2
msgid "Enter your password to view your recovery key."
msgstr "请输入密码以查看您的救援密钥。"

#: .es5/templates/settings/account_recovery/confirm_password.mustache:3 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:6
msgid "Enter Password"
msgstr "请输入密码"

#: .es5/templates/push/completed.mustache:2 .es5/templates/pair/auth_complete.mustache:2
msgid "Successfully connected"
msgstr "连接成功"

#: .es5/templates/push/completed.mustache:3
msgid "Please close this page and continue on the other device."
msgstr "请关闭此页面，到另一台设备继续操作。"

#: .es5/templates/push/confirm_login.mustache:1
msgid "New sign-in to Firefox"
msgstr "新一次登录 Firefox"

#: .es5/templates/push/confirm_login.mustache:3
msgid "Confirm sign-in"
msgstr "确认登录"

#: .es5/templates/push/confirm_login.mustache:4
msgid "If you suspect that someone is trying to gain access to your account, <a id=\"change-password\" href=\"/settings/change_password\">please change your password.</a>"
msgstr "若您怀疑有人在试图访问您的账户，<a id=\"change-password\" href=\"/settings/change_password\">请更改您的密码</a>。"

#: .es5/templates/push/send_login.mustache:2
msgid "Send login push notification"
msgstr "推送登录通知"

#: .es5/templates/push/send_login.mustache:3
msgid "Check your connected Firefox devices for the sign-in confirmation tab we've sent."
msgstr "请到您连接的 Firefox 设备确认我们发出的登录确认标签页。"

#: .es5/templates/push/send_login.mustache:4
msgid "Resend tab"
msgstr "重发标签页"

#: .es5/templates/push/send_login.mustache:5
msgid "Tab not arriving? Send an email instead"
msgstr "未收到标签页？改用邮件发送"

#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:1 .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:4
msgid "Add a secondary email address"
msgstr "绑定备用邮箱地址"

#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:5
msgid "Adding a secondary email helps you get back into your account if you are locked out and can not access %(escapedEmail)s."
msgstr "绑定备用邮箱有助于您在忘记密码的情况下取回您的账户，避免 %(escapedEmail)s 被锁住无法使用的情况。"

#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:6
msgid "Secondary email"
msgstr "备用邮箱"

#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/add_secondary_email.mustache:8 .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:9
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:8 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:8
msgid "Maybe later"
msgstr "以后再说"

#: .es5/templates/post_verify/secondary_email/confirm_secondary_email.mustache:9
msgid "Use a different email"
msgstr "使用另一个邮箱地址"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:1 .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:4
msgid "Please change your password"
msgstr "请更改您的密码"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:2
msgid "to continue to %(serviceName)s"
msgstr "以进入 %(serviceName)s"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:5
msgid ""
"We detected suspicious behavior on your Firefox account. To protect your account, please create a new password. You’ll use this password to sign back in to all of your Firefox account services."
msgstr "我们监测到您的 Firefox 账户存在可疑行为。为了保护您的账户，请更换新密码，并用此密码重新登录所有 Firefox 账户服务。"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:6
msgid "Synced history, bookmarks, logins, and other personal data will not be lost."
msgstr "已同步的历史记录、书签、登录信息和其他个人数据将不会丢失。"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:7
msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:9
msgid "Re-enter new password"
msgstr "再次输入新密码"

#: .es5/templates/post_verify/password/force_password_change.mustache:10
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#: .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:3
msgid "Sign up for more"
msgstr "注册后可享更多功能"

#: .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:4
msgid "Practical knowledge is coming to your inbox."
msgstr "将实用小知识推送给您"

#: .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:6
msgid "Get practical knowledge in your inbox about:"
msgstr "将发送关于下列项目的实用小知识给您："

#: .es5/templates/post_verify/newsletters/add_newsletters.mustache:8
msgid "Subscribe %(email)s"
msgstr "订阅 %(email)s"

#: .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:2
msgid "The link you clicked was missing characters, and may have been broken by your email client."
msgstr "您点击的链接缺少字符，有可能是邮件客户端破坏了该链接。"

#: .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:5
msgid "Continue to %(productName)s"
msgstr "继续前往 %(productName)s"

#: .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:8
msgid "Enter a password"
msgstr "请输入密码"

#: .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:9 .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:1
#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:4
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: .es5/templates/post_verify/finish_account_setup/set_password.mustache:10
msgid "Create Password"
msgstr "创建密码"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/connected.mustache:1
msgid "Device connected!"
msgstr "设备已绑定！"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/connected.mustache:4
msgid "Connect another one"
msgstr "绑定其他设备"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/connected.mustache:5
msgid "Use SMS instead"
msgstr "改用短信"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/connected.mustache:6
msgid "I'm done for now"
msgstr "我已经完成了"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/get_started.mustache:1
msgid "Sync Firefox between devices"
msgstr "在设备之间同步 Firefox"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/get_started.mustache:2
msgid "Sync bookmarks, history, and passwords to Firefox on your mobile devices. It only takes a few minutes."
msgstr "与移动设备上的 Firefox 同步书签、历史记录、密码，只需几分钟就能搞定。"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/get_started.mustache:3
msgid "Get started"
msgstr "开始使用"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/get_started.mustache:4 .es5/templates/post_verify/cad_qr/ready_to_scan.mustache:4
msgid "I'll do this later, send me a reminder"
msgstr "我稍后再做，晚点提醒我"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/ready_to_scan.mustache:1
msgid "Download Firefox with your camera app"
msgstr "扫码下载 Firefox"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/ready_to_scan.mustache:2
msgid "Installing Firefox and syncing between at least two devices also protects against losing your data."
msgstr "安装 Firefox 并至少与两台设备同步，可避免数据丢失。"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/ready_to_scan.mustache:3
msgid "Ready to scan"
msgstr "扫描就绪"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:1
msgid "<h1 id=\"fxa-cad-qr-connect-your-mobile-device-header\">Connect your mobile device</h1><p>with a QR code we've created just for you</p>"
msgstr "<h1 id=\"fxa-cad-qr-connect-your-mobile-device-header\">通过我们为您生成的二维码</h1><p>连接您的移动设备</p>"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:2
msgid "Open the camera app on your device"
msgstr "打开您设备上的相机应用"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:3
msgid "Point the camera at the QR code and tap the link that appears"
msgstr "将相机对准二维码，然后点按出现的链接"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:4
msgid "Install Firefox and open it on your device"
msgstr "在设备上安装 Firefox 并打开"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:5
msgid "Sign into your account"
msgstr "登录您的账户"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:6
msgid "<span class=\"number\">1</span>Open the camera app on your device"
msgstr "<span class=\"number\">1.</span> 打开您设备上的相机应用"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:7
msgid "<span class=\"number\">2</span>Point the camera at the QR code and tap the link that appears"
msgstr "<span class=\"number\">2.</span> 将相机对准二维码，然后点按出现的链接"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:8
msgid "<span class=\"number\">3</span>Install Firefox and open it on your device"
msgstr "<span class=\"number\">3.</span> 在设备上安装 Firefox 并打开"

#: .es5/templates/post_verify/cad_qr/scan_code.mustache:9
msgid "<span class=\"number\">4</span>Sign into your account"
msgstr "<span class=\"number\">4.</span> 登录您的账户"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:1 .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:4
msgid "Protect your data with a recovery key"
msgstr "使用救援密钥保护您的数据"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:5
msgid "Your synced data can include passwords you've saved."
msgstr "您同步的数据中可能包含您保存的登录信息。"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:6
msgid "Because this information is critical to your security, Firefox deletes it to protect you when your password is reset to prevent other people from accessing it."
msgstr "由于这些数据相当重要，Firefox 会在重置密码后删除它们，避免被其他人访问。"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/add_recovery_key.mustache:7
msgid "Get a Recovery Key"
msgstr "获取救援密钥"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_password.mustache:5
msgid "Please confirm your password for %(escapedEmail)s to generate your recovery key."
msgstr "请输入 %(escapedEmail)s 的密码，以生成救援密钥。"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/confirm_recovery_key.mustache:5
msgid "Enter your recovery key to confirm that you've saved a copy."
msgstr "请输入救援密钥以确认您已保存副本。"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:1 .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:4
msgid "Save recovery key"
msgstr "保存救援密钥"

#: .es5/templates/post_verify/account_recovery/save_recovery_key.mustache:10
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: .es5/templates/partial/coppa-age-input.mustache:1
msgid "How old are you?"
msgstr "您目前多少岁？"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:2
msgid "%(family)s on %(OS)s"
msgstr "%(family)s 运行于 %(OS)s"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:3
msgid "%(city)s, %(region)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s，%(region)s，%(city)s（估计）"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:7
msgid "%(region)s, %(country)s (estimated)"
msgstr "%(country)s，%(region)s（估计）"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:9
msgid "%(country)s"
msgstr "%(country)s"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:11
msgid "Location unknown"
msgstr "位置未知"

#: .es5/templates/partial/device-being-paired.mustache:12
msgid "IP address: %(ipAddress)s"
msgstr "IP 地址：%(ipAddress)s"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:1
msgid "One account, many services"
msgstr "一套账户，多项服务"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:2
msgid "Firefox browser"
msgstr "Firefox 浏览器"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:3
msgid "Sync your bookmarks, passwords, and more on every device."
msgstr "与您的所有设备同步标签页、书签、密码等等。"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:4
msgid "Mozilla VPN"
msgstr "Mozilla VPN"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:5
msgid "A VPN from the trusted pioneer in internet privacy."
msgstr "由互联网隐私先驱者推出的 VPN，值得信赖。"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:6
msgid "Pocket"
msgstr "Pocket"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:7
msgid "Save and discover the best stories from across the web."
msgstr "保存并发现网络上的优质文章。"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:8
msgid "Firefox Relay"
msgstr "Firefox Relay"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:9
msgid "Sign up for new accounts without handing over your email address."
msgstr "无须电子邮件地址也能注册新账户。"

#: .es5/templates/partial/firefox-family-services.mustache:10
msgid "See all"
msgstr "查看全部"

#: .es5/templates/partial/password-strength-balloon.mustache:1
msgid "Stay safe &mdash; don't reuse passwords."
msgstr "保持安全 &mdash; 不要使用重复密码。"

#: .es5/templates/partial/password-strength-balloon.mustache:6
msgid "Must not be your email address"
msgstr "不能是您的邮箱地址"

#: .es5/templates/partial/password-strength-balloon.mustache:10
msgid "Must not match this <a %(escapedCommonPasswordLinkAttrs)s>list of common passwords</a>"
msgstr "不能与<a %(escapedCommonPasswordLinkAttrs)s>常见密码</a>相同"

#: .es5/templates/partial/support-form-error.mustache:1
msgid "Hmm, we're having trouble with our system. We're working on fixing it for you and apologize for the inconvenience. Please try again later."
msgstr "嗯…系统出了点问题。我们正在努力修复，请稍后再试。对于由此给您带来的不便，我们深表歉意。"

#: .es5/templates/partial/support-form-success.mustache:1
msgid "Your message was sent to Support"
msgstr "您的消息已送达用户支持"

#: .es5/templates/partial/support-form-success.mustache:2
msgid "Back to Subscriptions"
msgstr "返回“订阅”"

#: .es5/templates/partial/sync-suggestion.mustache:1
msgid "Looking for Firefox Sync? <a %(escapedSyncSuggestionAttrs)s>Get started here</a>"
msgstr "在找 Firefox 同步？<a %(escapedSyncSuggestionAttrs)s>从这里开始</a>"

#: .es5/templates/pair/auth_allow.mustache:1
msgid "Approve new device <small>for %(email)s</small>"
msgstr "确认加入新设备 <small>%(email)s</small>"

#: .es5/templates/pair/auth_allow.mustache:2
msgid "Approve device"
msgstr "确认设备"

#: .es5/templates/pair/auth_complete.mustache:1 .es5/templates/pair/success.mustache:1
msgid "Device connected"
msgstr "此设备成功绑定同步服务"

#: .es5/templates/pair/auth_complete.mustache:3
msgid "You are now syncing with:"
msgstr "您目前正与下列设备同步："

#: .es5/templates/pair/auth_complete.mustache:4
msgid "Manage devices"
msgstr "管理设备"

#: .es5/templates/pair/auth_wait_for_supp.mustache:1 .es5/templates/pair/supp_wait_for_auth.mustache:1
msgid "Approval now required <small>from your other device</small>"
msgstr "现在，请在<small>显示二维码的设备上</small>批准登录"

#: .es5/templates/pair/failure.mustache:1 .es5/templates/pair/failure.mustache:2
msgid "Pairing not successful"
msgstr "配对不成功"

#: .es5/templates/pair/failure.mustache:3
msgid "The setup process was terminated."
msgstr "设置过程已终止。"

#: .es5/templates/pair/index.mustache:2
msgid "Scan to connect another device"
msgstr "扫码以连接另一台设备"

#: .es5/templates/pair/index.mustache:3
msgid "Open the code scanner on your Firefox app and show code when ready."
msgstr "打开 Firefox App 的扫码器，就绪后点击“显示二维码”。"

#: .es5/templates/pair/index.mustache:4
msgid "Show code"
msgstr "显示二维码"

#: .es5/templates/pair/success.mustache:2
msgid "Device successfully paired"
msgstr "设备配对成功"

#: .es5/templates/pair/success.mustache:3
msgid "Pairing was successful."
msgstr "配对成功。"

#: .es5/templates/pair/supp_allow.mustache:1
msgid "Confirm pairing <small>for %(email)s</small>"
msgstr "确认配对 <small>%(email)s</small>"

#: .es5/templates/pair/supp_allow.mustache:2
msgid "Confirm pairing"
msgstr "确认配对"

#: .es5/templates/pair/unsupported.mustache:1 .es5/templates/pair/unsupported.mustache:2
msgid "Pair using an app"
msgstr "请使用应用（App）配对"

#: .es5/templates/pair/unsupported.mustache:3
msgid "Did you use the system camera? You must pair from within a Firefox app."
msgstr "您用了系统的“相机”应用？配对必须通过 Firefox 应用（App）完成。"

#~ msgid ""
#~ "<span>REMEMBER:</span> When you reset your password, you reset your account. You may lose some of your personal information (including history, bookmarks, and passwords). That’s because we "
#~ "encrypt your data with your password to protect your privacy. You’ll still keep any subscriptions you may have."
#~ msgstr "<span>牢记：</span>重置密码的同时也会重置账户。👉 您会永久丢失一些个人信息（⚠️ 包括历史记录、书签和密码）。这是因为我们使用您的密码来加密您的数据，以此保护您的隐私。您的订阅项目将会保留。"

#~ msgid ""
#~ "<span>NOTE:</span> When you reset your password, you reset your account. You may lose some of your personal information (including history, bookmarks, and passwords). That’s because we encrypt "
#~ "your data with your password to protect your privacy. You’ll still keep any subscriptions you may have."
#~ msgstr "<span>注意：</span>重置密码的同时也会重置账户。👉 您会永久丢失一些个人信息（⚠️ 包括历史记录、书签和密码）。这是因为我们使用您的密码来加密您的数据，以此保护您的隐私。您的订阅项目将会保留。"

#~ msgid "Firefox Lockwise"
#~ msgstr "Firefox Lockwise"

#~ msgid "Securely access passwords saved in Firefox anywhere &mdash; even outside of the browser."
#~ msgstr "在任何地方访问保存在 Firefox 的密码 &mdash; 即使在浏览器之外。"

#~ msgid "Firefox Monitor"
#~ msgstr "Firefox Monitor"

#~ msgid "Get a lookout for data breaches."
#~ msgstr "检查是否发生数据外泄事件。"

#~ msgid "Continue to"
#~ msgstr "继续前往"

#~ msgid "You are now ready to use"
#~ msgstr "您现在可以使用了"

#~ msgid "Save and discover the best stories from accross the web."
#~ msgstr "保存并发现网络上的优质文章。"

#~ msgid ""
#~ "<span>REMEMBER:</span> When you reset your password, you reset your account. You may lose some of your personal information (including history, bookmarks, and passwords). That’s because we "
#~ "encrypt your data with your password to protect your privacy."
#~ msgstr "<span>牢记：</span>当您重置密码后，账户亦随之重置。 您可能会丢失一些个人信息（包括历史记录、书签和密码）。 这是因为我们使用您的密码加密您的数据以保护您的隐私。"

#~ msgid ""
#~ "<span>NOTE:</span> When you reset your password, you reset your account. You may lose some of your personal information (including history, bookmarks, and passwords). That’s because we encrypt "
#~ "your data with your password to protect your privacy."
#~ msgstr "<span>注意：</span>当您重置密码后，账户亦随之重置。 您可能会丢失一些个人信息（包括历史记录、书签和密码）。 这是因为我们使用您的密码加密您的数据以保护您的隐私。"

#~ msgid "Change..."
#~ msgstr "更改…"

#~ msgid "Once you're finished, use your new password to sign in on all of your devices."
#~ msgstr "完成操作后，您就能在您的所有设备上使用新密码登录了。"

#~ msgid "Change"
#~ msgstr "更改"

#~ msgid "Password changed successfully"
#~ msgstr "密码更改成功"

#~ msgid "We're sorry to hear about this. You should change your Firefox Account password, and look for information from your device manufacturer about erasing your data remotely."
#~ msgstr "我们很遗憾听到此事。您应该更改您 Firefox 账户的密码，并向您的设备制造商了解如何远程擦除您的数据。"

#~ msgid "We're sorry to hear about this. If this was a device you really don't trust, you should change your Firefox Account password, and change any passwords saved in Firefox."
#~ msgstr "我们很遗憾听到此事。如果这的确是您不信任的设备，您应该立即更改您的 Firefox 账户的密码，并修改所有保存在 Firefox 中的密码。"

#~ msgid "Last seen %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "上次连接 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "Last seen over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "上次连接早于 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "Last seen %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "上次连接 %(translatedTimeAgo)s 在 %(translatedCountry)s"

#~ msgid "Last seen over %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "上次连接早于 %(translatedTimeAgo)s 在 %(translatedCountry)s"

#~ msgid "Last seen %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "上次连接 %(translatedTimeAgo)s 在 %(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 附近"

#~ msgid "Last seen over %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "上次连接早于 %(translatedTimeAgo)s 在 %(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 附近"

#~ msgid "Last active %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "最后活动 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "Last active over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "上次活动早于 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "Last active %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "上次活动 %(translatedTimeAgo)s 在 %(translatedCountry)s"

#~ msgid "Last active over %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "上次活动早于 %(translatedTimeAgo)s 在 %(translatedCountry)s"

#~ msgid "Last active %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "上次活动 %(translatedTimeAgo)s 在 %(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 附近"

#~ msgid "Last active over %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "上次活动早于 %(translatedTimeAgo)s 在 %(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 附近"

#~ msgid "%(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "Over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "早于 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "%(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s 在 %(translatedCountry)s"

#~ msgid "Over %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "早于 %(translatedTimeAgo)s 在 %(translatedCountry)s"

#~ msgid "%(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s 在 %(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 附近"

#~ msgid "Over %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "早于 %(translatedTimeAgo)s 在 %(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 附近"

#~ msgid "Web Session, %(userAgent)s"
#~ msgstr "Web 会话，%(userAgent)s"

#~ msgid "Web Session"
#~ msgstr "网络会话"

#~ msgid "Last seen time unknown"
#~ msgstr "上次连接时间未知"

#~ msgid "Change…"
#~ msgstr "更改…"

#~ msgid "Add…"
#~ msgstr "添加…"

#~ msgid "Choose the name you would like to appear in Firefox and when managing your account."
#~ msgstr "请选择您想要在 Firefox 和管理账户时显示的名称。"

#~ msgid "Display name updated"
#~ msgstr "显示名称已更新"

#~ msgid "Secondary email removed"
#~ msgstr "备用邮箱已移除"

#~ msgid "Verification email sent"
#~ msgstr "验证邮件已发送"

#~ msgid "Primary email set to %(email)s"
#~ msgstr "已将主要邮箱设为 %(email)s"

#~ msgid "New recovery codes generated"
#~ msgstr "已生成新的救援码"

#~ msgid "Two-step authentication removed"
#~ msgstr "已移除两步验证"

#~ msgid "Two-step Authentication"
#~ msgstr "两步验证"

#~ msgid "Account Recovery"
#~ msgstr "账户救援"

#~ msgid "Account recovery revoked"
#~ msgstr "账户救援已撤销"

#~ msgid "Your credit card has expired. Please update it <a %(escapedCcExpiredLinkAttrs)s>here</a>."
#~ msgstr "您的信用卡已过期。请<a %(escapedCcExpiredLinkAttrs)s>点击这里</a>进行更新。"

#~ msgid "Sign out"
#~ msgstr "退出"

#~ msgid "Take picture"
#~ msgstr "拍照"

#~ msgid "Upload"
#~ msgstr "上传"

#~ msgid "Camera"
#~ msgstr "摄像头"

#~ msgid "Clear"
#~ msgstr "清除"

#~ msgid "Avatar"
#~ msgstr "头像"

#~ msgid "Position and rotate your picture as needed"
#~ msgstr "根据您的需要旋转和调整照片的位置"

#~ msgid "Disconnect from Sync"
#~ msgstr "断开同步"

#~ msgid "Your browsing data will remain on %(deviceName)s, but it will no longer sync with your account."
#~ msgstr "您的浏览数据将继续留在 %(deviceName)s 上，但它将不再与您的账户同步。"

#~ msgid "You are disconnecting %(deviceName)s from Sync because this device is:"
#~ msgstr "由于下列原因，您正在断开与 %(deviceName)s 的同步："

#~ msgid "Suspicious"
#~ msgstr "可疑"

#~ msgid "Lost or stolen"
#~ msgstr "丢失或被盗"

#~ msgid "Old or replaced"
#~ msgstr "旧的或不再使用"

#~ msgid "Duplicate"
#~ msgstr "重复"

#~ msgid "Rather not say"
#~ msgstr "我不想说"

#~ msgid "Disconnect"
#~ msgstr "断开"

#~ msgid "Disconnection Successful"
#~ msgstr "断开成功"

#~ msgid "Devices & apps"
#~ msgstr "设备和应用"

#~ msgid "Show"
#~ msgstr "显示"

#~ msgid "Current device"
#~ msgstr "当前设备"

#~ msgid "Disconnect…"
#~ msgstr "断开…"

#~ msgid "Current session"
#~ msgstr "当前会话"

#~ msgid "Revoke"
#~ msgstr "撤销"

#~ msgid "Firefox for iOS"
#~ msgstr "Firefox for iOS"

#~ msgid "None connected"
#~ msgstr "尚未连上其他设备"

#~ msgid "Firefox for Android"
#~ msgstr "Firefox for Android"

#~ msgid "Missing or duplicate items?"
#~ msgstr "缺失或者项目重复？"

#~ msgid "Refresh status"
#~ msgstr "刷新状态"

#~ msgid "Email preferences"
#~ msgstr "电子邮件偏好"

#~ msgid "Delete account"
#~ msgstr "销户"

#~ msgid "Delete…"
#~ msgstr "删除…"

#~ msgid "Looking to cancel a paid subscription? Go to <a href=\"/subscriptions\">Subscriptions</a>."
#~ msgstr "想要取消付费订阅？前往<a href=\"/subscriptions\">订阅</a>页面。"

#~ msgid "You've connected your Firefox account to Mozilla products that keep you secure and productive on the web:"
#~ msgstr "您已将 Firefox 账户关联至可让您更安全、更高效地畅游网络的 Mozilla 产品："

#~ msgid "Please acknowledge that by deleting your account:"
#~ msgstr "请确认，若您真要删除账户："

#~ msgid "Any paid subscriptions you have will be cancelled"
#~ msgstr "将取消您的所有付费订阅内容"

#~ msgid "Any extensions and themes that you published to addons.mozilla.org will be deleted"
#~ msgstr "您发布到 addons.mozilla.org 的所有扩展和主题都将被删除。"

#~ msgid "You may lose saved information and features within Mozilla products"
#~ msgstr "您可能丢失在 Mozilla 产品中保存的信息以及功能"

#~ msgid "Reactivating with this email may not restore your saved information"
#~ msgstr "用此邮箱地址重新激活，可能无法恢复您已保存的信息"

#~ msgid "A secondary email is an additional address for receiving security notices and confirming new devices."
#~ msgstr "备用邮箱地址是一个额外的可用于接收安全通知和确认新设备的地址。"

#~ msgid "Verification required"
#~ msgstr "需要验证"

#~ msgid "Make primary"
#~ msgstr "设为主邮箱"

#~ msgid "Remove"
#~ msgstr "移除"

#~ msgid "Refresh"
#~ msgstr "刷新"

#~ msgid "Add email"
#~ msgstr "添加邮箱地址"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "添加"

#~ msgid "NOTE:"
#~ msgstr "注："

#~ msgid "By generating new recovery codes, all previous codes will become invalid. Please store new codes in a safe location."
#~ msgstr "若您生成了新的救援码，则之前所有的救援码都将失效。请将您的新救援码保存在安全的地方。"

#~ msgid "Generate new recovery codes"
#~ msgstr "生成新的救援码"

#~ msgid "Confirm a recovery code"
#~ msgstr "确认救援码"

#~ msgid "Manage…"
#~ msgstr "管理…"

#~ msgid "Enter this secret key into your authentication app:"
#~ msgstr "在您的身份验证应用中输入此密钥："

#~ msgid "Two-step authentication"
#~ msgstr "两步验证"

#~ msgid "Enable…"
#~ msgstr "启用…"

#~ msgid "Current status"
#~ msgstr "目前状态"

#~ msgid "Enabled"
#~ msgstr "已启用"

#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "已禁用"

#~ msgid "Disable"
#~ msgstr "禁用"

#~ msgid "Enable"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid "Replace recovery codes"
#~ msgstr "替换救援码"

#~ msgid "Before you can view or make changes to this section, you will need to verify your email address."
#~ msgstr "在查看或修改此项前，需要先验证您的邮箱地址。"

#~ msgid "Primary email"
#~ msgstr "主邮箱"

#~ msgid "Account recovery"
#~ msgstr "账户救援"

#~ msgid "Generate a recovery key to regain access to your Firefox bookmarks, passwords, and synced data if you forget your password."
#~ msgstr "生成救援密钥，以在忘记密码时可以重新获得对 Firefox 书签、密码及已同步的数据的访问权限。"

#~ msgid "Recovery key"
#~ msgstr "救援密钥"

#~ msgid "Not set"
#~ msgstr "未设置"

#~ msgid "Generate"
#~ msgstr "生成"

#~ msgid ""
#~ "<span class=\"note\">NOTE: </span>Your Firefox Account password encrypts your Firefox data. Only your password or recovery key can access your data. <a %(escapedLearnMoreLinkAttributes)s>Learn "
#~ "more</a>"
#~ msgstr "<span class=\"note\">注意：</span>您的 Firefox 账户密码会加密您的 Firefox 数据。只有使用密码或救援密钥才能访问您的数据。<a %(escapedLearnMoreLinkAttributes)s>了解详情</a>"

#~ msgid "Are you sure you want to revoke?"
#~ msgstr "您确定要注销吗？"

#~ msgid "You will be unable to use your recovery key to access your data in the event you reset your password."
#~ msgstr "重置密码后，您将无法再使用该救援密钥来访问您的数据。"

#~ msgid "Step 2 of 2: Save Recovery key"
#~ msgstr "第 2 步，共 2 步：保存救援密钥"

#~ msgid ""
#~ "<span class=\"note\">NOTE: </span>If you forget your password, this key is required to regain access to your data. Save your recovery key in a safe location, where you can find it easily later."
#~ msgstr "<span class=\"note\">注意：</span>若您忘记密码，必须使用该密钥才能重新获得对数据的访问权限。请将救援密钥存放在安全的地方，以便日后可以轻松找到。"

#~ msgid "Done, Recovery key saved"
#~ msgstr "完成，已保存救援密钥"

#~ msgid "Please Select One"
#~ msgstr "请选择一项"

#~ msgid "Sign up to get more features:"
#~ msgstr "注册即可全面享用："

#~ msgid "Firefox Send"
#~ msgstr "Firefox Send"

#~ msgid "Send larger files securely and privately."
#~ msgstr "安全而私密地分享大文件"

#~ msgid "Firefox Account"
#~ msgstr "Firefox 账户"

#~ msgid "Could not update Ecosystem Anon ID because precondition failed."
#~ msgstr "由于前提条件失败，无法更新 Ecosystem Anon ID。"

#~ msgid "Looking to cancel a paid subscription? Go to <a href=\"/subscriptions\">Subscriptions &amp; Payments</a>."
#~ msgstr "想要取消付费订阅？前往<a href=\"/subscriptions\">订阅与付款</a>页面。"

#~ msgid "Subscriptions & Payments"
#~ msgstr "订阅与付款"

#~ msgid "Get app"
#~ msgstr "获取应用"

#~ msgid "Download Firefox with your camera"
#~ msgstr "扫码下载 Firefox"

#~ msgid "Connect your mobile device"
#~ msgstr "绑定您的移动设备"

#~ msgid "with a QR code we've created just for you"
#~ msgstr "通过我们刚为您生成的二维码"

#~ msgid "Thank you for reaching out to Mozilla Support about <b>%(escapedLowercaseTopic)s</b> for <b>%(escapedSelectedPlan)s</b>. We'll contact you via email as soon as possible."
#~ msgstr "感谢您就 <b>%(escapedSelectedPlan)s</b> 中的 <b>%(escapedLowercaseTopic)s</b> 与 Mozilla 用户支持联系。我们将尽快通过电子邮件与您联系。"

#~ msgid "General inquiries"
#~ msgstr "常规查询"

#~ msgid "Connection issues"
#~ msgstr "连接问题"

#~ msgid "Getting started"
#~ msgstr "开始使用"

#~ msgid "Firefox Private Network Android App"
#~ msgstr "Android 端 Firefox Private Network 应用程序"

#~ msgid "Firefox Private Network Windows App"
#~ msgstr "Windows 端 Firefox Private Network 应用软件"

#~ msgid "Sync this browser with your phone"
#~ msgstr "将此浏览器与手机同步"

#~ msgid "Send Firefox directly to your smartphone and sign in to complete set-up"
#~ msgstr "直接发送 Firefox 到您的智能手机用以登录和完成设置"

#~ msgid "Subscriptions &amp; Payments"
#~ msgstr "订阅与付款"

#~ msgid "Looking to cancel a paid subscription? Go to <a href=\"/subscriptions\">Manage Subscriptions</a>."
#~ msgstr "想要取消付费订阅？前往<a href=\"/subscriptions\">订阅管理</a>页面。"

#~ msgid ""
#~ "SMS service only available in certain countries. SMS &amp; data rates may apply. The intended recipient of the email or SMS must have consented. <a %(escapedLearnMoreAttributes)s>Learn more</a>"
#~ msgstr "短信（SMS）服务仅在特定国家可用。可能被收取短信与流量费用。必须已征得电子邮件或短信的预期收件人同意。<a %(escapedLearnMoreAttributes)s>详细了解</a>"

#~ msgid "If you lose access to your account, youll be able to restore your sync data."
#~ msgstr "若无法登录自己的账户，就无法恢复同步数据。"

#~ msgid "Account already exists. <a href=\"/signin\">Sign in</a>"
#~ msgstr "账户已存在。<a href=\"/signin\">登录</a>"

#~ msgid "Last sync %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "上次同步 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "Last sync over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "上次同步早于 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "Last sync %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "上次同步 %(translatedTimeAgo)s 在 %(translatedCountry)s"

#~ msgid "Last sync over %(translatedTimeAgo)s in %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "上次同步早于 %(translatedTimeAgo)s 在 %(translatedCountry)s"

#~ msgid "Last sync %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "上次同步 %(translatedTimeAgo)s 在 %(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 附近"

#~ msgid "Last sync over %(translatedTimeAgo)s near %(translatedCity)s, %(translatedState)s, %(translatedCountry)s"
#~ msgstr "上次同步早于 %(translatedTimeAgo)s 在 %(translatedCountry)s %(translatedState)s %(translatedCity)s 附近"

#~ msgid "Last sync time unknown"
#~ msgstr "上次同步时间未知"

#~ msgid "Subscribed successfully"
#~ msgstr "订阅成功"

#~ msgid "Open tabs"
#~ msgstr "打开的标签页"

#~ msgid "Logins"
#~ msgstr "登录信息"

#~ msgid "Credit cards"
#~ msgstr "信用卡"

#~ msgid "Firefox Sync"
#~ msgstr "Firefox 同步"

#~ msgid "Accounts with two-step authentication do not support pairing at this time"
#~ msgstr "暂不支持与开启两步验证的账户配对"

#~ msgid "Did you mean <span %(escapedEmailSuggestionAttrs)s>%(escapedDomain)s</span>?"
#~ msgstr "您的意思是 <span %(escapedEmailSuggestionAttrs)s>%(escapedDomain)s</span>？"

#~ msgid "Please try again later"
#~ msgstr "请稍后再试"

#~ msgid "Service unavailable, try again soon"
#~ msgstr "服务不可用，请稍候重试"

#~ msgid "%(email)s registered"
#~ msgstr "%(email)s 已注册"

#~ msgid "Choose what to sync"
#~ msgstr "选择要同步的内容"

#~ msgid "Save selections"
#~ msgstr "保存选择"

#~ msgid "Sign in to continue"
#~ msgstr "登录以继续"

#~ msgid "Create an account"
#~ msgstr "创建账户"

#~ msgid "Use security code"
#~ msgstr "使用安全码"

#~ msgid "Enter code"
#~ msgstr "请输入代码"

#~ msgid "Use recovery code"
#~ msgstr "使用救援码"

#~ msgid "Don’t lose this password. If you need to reset it, you may lose Sync data."
#~ msgstr "不要忘记此密码。如果您重置此密码，可能丢失已有的同步数据。"

#~ msgid "<span>Don’t reuse your email password</span>If someone knows your email password, they can approve your Firefox sign-in on a new device and access your data."
#~ msgstr "<span>不要与您的电子邮箱密码相同</span>如果有人获知了您的电子邮箱密码，他们可以代您批准在新设备上登录 Firefox 并访问您的数据。"

#~ msgid "<span>Remember your password</span>If you need to reset your password, you will lose any Sync data that is not on one of your devices."
#~ msgstr "<span>记住您的密码</span>如果您重置该密码，则会丢失任何未在您掌控设备上的同步数据。"

#~ msgid "Have an account? Sign in"
#~ msgstr "已有账户？登录"

#~ msgid "Install Firefox on your smartphone and sign in to complete set-up"
#~ msgstr "在您的智能手机上安装 Firefox 并登录以完成设置"

#~ msgid "App link sent to %(escapedPhoneNumber)s. <a %(escapedBackLinkAttrs)s>Mistyped&nbsp;number?</a>"
#~ msgstr "应用链接已发至 %(escapedPhoneNumber)s。<a %(escapedBackLinkAttrs)s>输错号码？</a>"

#~ msgid "App link resent to %(escapedPhoneNumber)s. <a %(escapedBackLinkAttrs)s>Mistyped&nbsp;number?</a>"
#~ msgstr "应用链接已重新发送至 %(escapedPhoneNumber)s。<a %(escapedBackLinkAttrs)s>输错号码？</a>"

#~ msgid "If you are not receiving the text message, you can also download the apps manually."
#~ msgstr "如果您没有收到发送的文本短信，您也可以手动下载应用。"

#~ msgid "Disconnect from Sync?"
#~ msgstr "断开同步？"

#~ msgid "Suspicious device"
#~ msgstr "可疑的设备"

#~ msgid "Lost or stolen device"
#~ msgstr "设备丢失或被窃"

#~ msgid "Old or replaced device"
#~ msgstr "陈旧或已替换设备"

#~ msgid "Duplicate device"
#~ msgstr "重复的设备"

#~ msgid "You will receive communications relating to your account security, changes to our policy, your account’s functionality and initial emails to help you get the most from your Firefox Account."
#~ msgstr "我们将会发邮件告知您有关您账户的安全性、我们的政策修订、您账户的功能以及帮助您上手 Firefox 的信息。"

#~ msgid "Additionally, you can subscribe to receive promotional emails with the latest news from Mozilla and Firefox."
#~ msgstr "此外，您也可以订阅我们的宣传邮件，即时知晓 Mozilla 与 Firefox 的最新情况。"

#~ msgid "Subscribe"
#~ msgstr "订阅"

#~ msgid "Manage preferences"
#~ msgstr "管理首选项"

#~ msgid ""
#~ "If you use this account for Mozilla apps and services like AMO, Pocket, and Screenshots you should first log in and remove any saved personal information. Once you delete your account here you "
#~ "may lose access to it everywhere."
#~ msgstr "如果您已将此账号用于 AMO、Pocket、Screenshots（屏幕截图）等 Mozilla 应用程序和服务，您应先登录并移除所保存的个人信息。一旦您在此处删除该账号，其他地方可能同时失去访问权限。"

#~ msgid "verified"
#~ msgstr "已验证"

#~ msgid "verification required"
#~ msgstr "需要验证"

#~ msgid "Recovery codes"
#~ msgstr "救援码"

#~ msgid "These are your one time use recovery codes. Store them in a safe place in the event you lose access to your mobile device. You will not be able to see these codes again."
#~ msgstr "这些是您的一次性救援码。为了以防无法使用手机的情况，请将它们保存在安全的地方。您将无法再看到这些救援码。"

#~ msgid "Manually enter this secret key into your authentication app:"
#~ msgstr "在您的身份验证应用中手动输入此密钥："

#~ msgid "Your Firefox Account password"
#~ msgstr "您的 Firefox 账户密码"

#~ msgid "Be original and be safe &mdash; don't reuse this password anywhere else."
#~ msgstr "唯一的，更安全 &mdash; 不要在其他地方重复使用此密码。"

#~ msgid "Remember this password &mdash; resetting it erases your data from our servers."
#~ msgstr "记住此密码 &mdash; 重置它将使我们服务器删除您的数据。"

#~ msgid "Get App"
#~ msgstr "获取应用"

#~ msgid "Get the most out of your account"
#~ msgstr "畅享您的账户的智能技术"

#~ msgid "Sync these everywhere you sign in"
#~ msgstr "随处登录进行同步"

#~ msgid "Practical knowledge is coming to your inbox"
#~ msgstr "将实用小知识推送给您"

#~ msgid "Sign up for more:"
#~ msgstr "注册后可享更多功能："

#~ msgid "Invite me to test new Mozilla products"
#~ msgstr "邀请我测试 Mozilla 的新产品"

#~ msgid "One last step"
#~ msgstr "最后一步"

#~ msgid "Check %(escapedEmail)s for a confirmation link and we’ll get you on your way."
#~ msgstr "请到 %(escapedEmail)s 确认电子邮件地址，我们就可即刻启程！"

#~ msgid "Sign in <span class=\"service\">to your Firefox account</span>"
#~ msgstr "请登录<span class=\"service\">您的 Firefox 账户</span>"

#~ msgid "Create your Firefox account"
#~ msgstr "创建 Firefox 账户"

#~ msgid "You did it! You’re signed in."
#~ msgstr "大功告成！已完成登录。"

#~ msgid "Now get Firefox everywhere else."
#~ msgstr "为其他设备安装 Firefox。"

#~ msgid "Sign in on your other devices to get all the products, knowledge, and privacy features of Firefox."
#~ msgstr "登录您的其他设备，即可获取 Firefox 的完整产品内容、实用小知识以及隐私保护功能。"

#~ msgid "Get more from these features:"
#~ msgstr "从这些功能获得更多帮助："

#~ msgid "Travel the internet with protection, on every device."
#~ msgstr "在每一台设备都提供隐私保护功能。"

#~ msgid "Keep your passwords protected and portable."
#~ msgstr "保护密码，又可随身携带。"

#~ msgid "Share large files without prying eyes."
#~ msgstr "安全地分享大文件。"

#~ msgid "Could not get Subscription Platform Terms of Service"
#~ msgstr "无法获取订阅平台服务条款"

#~ msgid "By proceeding, you agree to the <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">Privacy Notice</a>."
#~ msgstr "若继续，则代表您同意<a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">服务条款</a>及<a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">隐私权公告</a>。"

#~ msgid "Subscription Platform Terms of Service"
#~ msgstr "订阅平台服务条款"

#~ msgid "Description of Issue"
#~ msgstr "问题描述"

#~ msgid "Any subscriptions you have will be cancelled"
#~ msgstr "将取消您的所有订阅内容"

#~ msgid "Expired or invalid code"
#~ msgstr "过期或无效码"

#~ msgid "Sync these everywhere you sign in:"
#~ msgstr "随处登录进行同步："

#~ msgid "Enable Sync"
#~ msgstr "启用同步服务"

#~ msgid "Please enter the verification code that was sent to %(escapedEmail)s within 20 minutes."
#~ msgstr "请在 20 分钟内输入发送到 %(escapedEmail)s 的验证码。"

#~ msgid "Your message was sent to support"
#~ msgstr "您的消息已送达用户支持"

#~ msgid "Expired or invalid signup code"
#~ msgstr "注册码过期或无效"

#~ msgid "%(email)s registered."
#~ msgstr "%(email)s 已注册。"

#~ msgid "Communication preferences"
#~ msgstr "通信偏好"

#~ msgid "Manage Subscriptions"
#~ msgstr "管理订阅"

#~ msgid "Refresh Status"
#~ msgstr "刷新状态"

#~ msgid "Approve connections <small>to begin syncing</small>"
#~ msgstr "同意连接<small>以开始同步</small>"

#~ msgid "Approve connection"
#~ msgstr "同意连接"

#~ msgid "Approve this connection <small>from this device</small>"
#~ msgstr "同意本次与<small>该设备</small>的连接"

#~ msgid "Use a different email address"
#~ msgstr "使用另一个邮件地址"

#~ msgid "Sign in &rarr;"
#~ msgstr "登录 &rarr;"

#~ msgid "Attempting to pair"
#~ msgstr "尝试配对"

#~ msgid "Error connecting to remote device"
#~ msgstr "连接远程设备时出错"

#~ msgid "Could not decrypt message from the remote device"
#~ msgstr "无法解密来自远程设备的消息"

#~ msgid "Save settings"
#~ msgstr "保存设置"

#~ msgid "Unknown Firefox Account. <a href=\"/signup\">Sign up</a> using your previous Add-ons account email address to access your Add-ons data."
#~ msgstr "未知的 Firefox 账户。使用与您先前在附加组件网站上的账户相同的邮件地址<a href=\"/signup\">注册</a> Firefox 账户，即可取回原先的数据。"

#~ msgid "App link resent to %(phoneNumber)s"
#~ msgstr "应用链接已重发到 %(phoneNumber)s"

#~ msgid "Courtesy of <a href=\"https://www.gravatar.com\">Gravatar</a>"
#~ msgstr "感谢 <a href=\"https://www.gravatar.com\">Gravatar</a> 提供"

#~ msgid "Unsubscribed successfully"
#~ msgstr "退订成功"

#~ msgid "Email resent"
#~ msgstr "邮件已重发"

#~ msgid "No Gravatar found"
#~ msgstr "未找到 Gravatar"

#~ msgid "Did you mean <span tabindex=\"1\">%(escapedDomain)s</span>?"
#~ msgstr "您是否指 <span tabindex=\"1\">%(escapedDomain)s</span>？"

#~ msgid "Resources failed to load"
#~ msgstr "资源加载失败"

#~ msgid "Unexpected resource error"
#~ msgstr "意外的资源错误"

#~ msgid "Script error"
#~ msgstr "脚本错误"

#~ msgid "SMS sent"
#~ msgstr "短信已发送"

#~ msgid "Your number has been blocked"
#~ msgstr "您的号码已被屏蔽"

#~ msgid "SMS not sent, please try again"
#~ msgstr "短信未发送，请重试"

#~ msgid "Learn more."
#~ msgstr "了解详情。"

#~ msgid "%(email)s created"
#~ msgstr "%(email)s 已创建"

#~ msgid "Passwords"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "Add-ons and Preferences do not currently sync on mobile devices."
#~ msgstr "附加组件和首选项目前不在移动设备上同步。"

#~ msgid "Click here to receive a new reset link"
#~ msgstr "点击这里接收新的重置链接"

#~ msgid "Enter new password"
#~ msgstr "请输入新密码"

#~ msgid "Once you submit your new password, you will lose any Sync data that is not on one of your devices."
#~ msgstr "在您提交新密码后，您将丢失任何未存储在您的设备上的同步数据。"

#~ msgid "Learn how Sync works."
#~ msgstr "了解“同步”的工作机制。"

#~ msgid "Submit new password"
#~ msgstr "提交新密码"

#~ msgid "Email Sent"
#~ msgstr "邮件已发送"

#~ msgid "A verification link has been sent&nbsp;to %(escapedEmail)s"
#~ msgstr "验证链接已发送到 %(escapedEmail)s"

#~ msgid "To better protect your Firefox data, we've emailed a confirmation link to %(email)s"
#~ msgstr "为了保护您的 Firefox 数据，我们已经发送确认邮件到 %(email)s"

#~ msgid "Didn't arrive and not in spam folder? Resend"
#~ msgstr "没收到且不在垃圾邮件箱中？重新发送"

#~ msgid "Click on the link we've emailed you at %(email)s within the next hour to create a new password."
#~ msgstr "在一小时内点击我们发到 %(email)s 的链接，然后设置一个新密码。"

#~ msgid "This device is connected"
#~ msgstr "此设备已连接"

#~ msgid "Open settings and select Sign in to Firefox to complete set-up"
#~ msgstr "在 Firefox 中打开设置并选择”登录“以完成设置"

#~ msgid "Why is this required?"
#~ msgstr "为什么必须这样做？"

#~ msgid "Cookies and local storage are required."
#~ msgstr "Cookie 和本地存储是必需的。"

#~ msgid ""
#~ "By proceeding, you agree to the <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">Privacy Notice</a> of "
#~ "Firefox cloud services."
#~ msgstr "继续提交即代表您同意 Firefox 云服务的<a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">服务条款</a>和<a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">隐私声明</a>。"

#~ msgid "Firefox cloud services"
#~ msgstr "Firefox 云服务"

#~ msgid "Proceed"
#~ msgstr "继续"

#~ msgid "Reset account"
#~ msgstr "重置账户"

#~ msgid "When you reset your password, you will lose any Sync data that is not on one of your devices."
#~ msgstr "在您重置密码时，您将丢失任何未存储在您的设备上的同步数据。"

#~ msgid "Remember password? Sign in."
#~ msgstr "还记得密码？登录"

#~ msgid "Looking for your Add-ons data? <a href=\"/signup\">Sign up</a> for a Firefox Account with your old Add-ons account email address."
#~ msgstr "在找您的附加组件网站数据？用您原先在附加组件网站注册过的电子邮件地址<a href=\"/signup\">注册</a>一个 Firefox 账号就可以了。"

#~ msgid "Migrate your sync data by signing in to your Firefox&nbsp;Account."
#~ msgstr "登录以迁移您的同步数据到 Firefox 账户。"

#~ msgid "To better protect your Firefox data, there is an authorization code waiting for you at %(email)s."
#~ msgstr "为帮助保护您的 Firefox 数据，您需要提供发往 %(email)s 邮箱的授权码。"

#~ msgid "Looking for Firefox Sync? <a href=\"%(escapedSyncSuggestionUrl)s\">Get started here</a>"
#~ msgstr "在找 Firefox 同步？<a href=\"%(escapedSyncSuggestionUrl)s\">从这里开始使用</a>"

#~ msgid "Migrate your sync data by creating a new Firefox&nbsp;Account."
#~ msgstr "创建一个 Firefox 账户以迁移您的同步数据。"

#~ msgid "Looking for your Add-ons data? Sign up for a Firefox Account with your old Add-ons account email address."
#~ msgstr "在找您的附加组件网站数据？用您原先在附加组件网站注册过的电子邮件地址注册一个 Firefox 账号就可以了。"

#~ msgid "A strong, unique password will keep your Firefox data safe from intruders."
#~ msgstr "一个高强度且唯一的密码有助于保证您的 Firefox 数据不受侵害。"

#~ msgid "Receive the monthly Firefox newsletter"
#~ msgstr "接收每月 Firefox 新闻报"

#~ msgid ""
#~ "SMS service available to U.S. phone numbers only. SMS &amp; data rates may apply. The intended recipient of the email or SMS must have consented. <a %(escapedLearnMoreAttributes)s>Learn more</a>"
#~ msgstr "短信服务只对美国手机号码可用。短信和数据用量可能被收取费用。电子邮件或短信的收件人必须已同意。<a %(escapedLearnMoreAttributes)s>详细了解</a>"

#~ msgid "App link sent to %(escapedPhoneNumber)s. <a %(escapedBackLinkAttrs)s>Mistyped number?</a>"
#~ msgstr "应用链接已发送到 %(escapedPhoneNumber)s。<a %(escapedBackLinkAttrs)s>号码输错了？</a>"

#~ msgid "Why Sync two (or more!) devices?"
#~ msgstr "为什么要同步两台或以上的设备？"

#~ msgid ""
#~ "Sync lets you share the bookmarks, history and passwords you save to Firefox on one device with Firefox on other devices. Sign in to Firefox on your phone or tablet and everything you've saved "
#~ "to Firefox for desktop will appear."
#~ msgstr "同步使您可以共享书签、历史和密码，将一台设备上的 Firefox 数据同步到另一台设备的 Firefox 上。在您的手机或平板电脑上登录 Firefox，您保存到 Firefox 桌面版的所有内容也将显示。"

#~ msgid ""
#~ "Sync isn't designed as a permanent backup – it's just sharing what is saved locally. If you reset your password and your data isn't stored on at least one other device, you could lose all the "
#~ "information associated with the old password. That's why you'll want to install Firefox and use Sync on more than one device."
#~ msgstr ""
#~ "同步不是为永久备份设计——它只共享您在本地保存的东西。如果您重置密码并且您的数据未存储在至少一台其他设备上，您可能会丢失与旧密码相关的所有信息。这就是为什么你应该在多台设备上安装 Firefox 并使用同"
#~ "步。"

#~ msgid "Gravatar"
#~ msgstr "Gravatar"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "保存"

#~ msgid "current device"
#~ msgstr "当前设备"

#~ msgid "current session"
#~ msgstr "当前会话"

#~ msgid "none connected"
#~ msgstr "没有连接"

#~ msgid "Receive the monthly Firefox newsletter."
#~ msgstr "每月接收 Firefox 新闻报。"

#~ msgid "Unsubscribe"
#~ msgstr "退订"

#~ msgid "Are you sure you want to delete your account? This action cannot be undone."
#~ msgstr "您确认要注销（删除）自己的账户？这个操作无法撤销。"

#~ msgid "Sign in to Sync"
#~ msgstr "登录同步服务"

#~ msgid "Choose the account you would like to use to sync your tabs, bookmarks, passwords and more."
#~ msgstr "选择您想与其同步标签页、书签、密码等信息的账户。"

#~ msgid "Use OpenID"
#~ msgstr "使用 OpenID"

#~ msgid "Use Firefox Account"
#~ msgstr "使用 Firefox 账户"

#~ msgid "first sync %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "首次同步 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "last sync %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "上次同步 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "last active %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "上次活动 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "last sync time unknown"
#~ msgstr "上次同步时间未知"

#~ msgid "%(escapedEmail)s registered. <a %(escapedBackLinkParams)s>Mistyped email?</a>"
#~ msgstr "%(escapedEmail)s 已注册。<a %(escapedBackLinkParams)s>输错邮箱？</a>"

#~ msgid "Check your email for the sign-in confirmation link sent to %(email)s"
#~ msgstr "检查您的电子邮箱，登录确认链接已发送到 %(email)s"

#~ msgid "Signin confirmed"
#~ msgstr "已确认登录"

#~ msgid "Account notifications will now also be sent to %(secondaryEmailVerified)s"
#~ msgstr "账号通知现在也将发送到 %(secondaryEmailVerified)s"

#~ msgid "We may send you emails related to your Firefox Account."
#~ msgstr "我们可能会向您发送一封有关您的 Firefox 账户的邮件。"

#~ msgid "Additionally, you can choose whether to receive the latest news about Mozilla and Firefox."
#~ msgstr "另外，您可以选择是否要接收有关 Mozilla 和 Firefox 的最新消息。"

#~ msgid "A secondary email is an additional address for receiving security notices and confirming new Sync devices."
#~ msgstr "次要电子邮件地址可以用于接收安全通知和确认新的同步设备。"

#~ msgid "Not in inbox or spam folder? Resend?"
#~ msgstr "不在收件箱和垃圾邮件箱？重新发送？"

#~ msgid "Codes copied"
#~ msgstr "已复制救援码"

#~ msgid "Failed to copy codes. Please manually copy them."
#~ msgstr "无法复制救援码。请手动进行复制。"

#~ msgid "Invalid sign-in verification code"
#~ msgstr "登录验证码无效"

#~ msgid "Print button image"
#~ msgstr "打印按钮图像"

#~ msgid "Download button image"
#~ msgstr "下载按钮图像"

#~ msgid "Sign in to continue."
#~ msgstr "登录以继续。"

#~ msgctxt "submit button"
#~ msgid "Sign in"
#~ msgstr "登录"

#~ msgctxt "header text"
#~ msgid "Sign in"
#~ msgstr "登录"

#~ msgctxt "button text"
#~ msgid "Sign in"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid ""
#~ "<span>REMEMBER:</span> If you reset your password, some of your data will be erased (including synced server data like history and bookmarks). That’s because we encrypt your data with your "
#~ "password to protect your privacy."
#~ msgstr "<span>记住：</span>如果您重置您的密码，您的一些数据将被删除（包括存储服务器上的历史记录、书签等同步数据）。这是因为我们使用您的密码来加密您的数据以保障隐私。"

#~ msgid ""
#~ "<span>NOTE:</span> If you reset your password, some of your data will be erased (including synced server data like history and bookmarks). That’s because we encrypt your data with your password "
#~ "to protect your privacy."
#~ msgstr ""
#~ "<span>注意：</span>重设密码将导致您的某些数据被抹除（包括同步服务器上的历史记录和书签等数据）。这是因为我们使用您的密码来加密数据，以确保我们无法解密，保护您的隐私安全。这部分数据无法恢复。"

#~ msgid "Add a layer of security to your account by requiring security codes from one of <a %(escapedTotpSupportAttributes)s>these authentication apps.</a>"
#~ msgstr "使用下列任一<a %(escapedTotpSupportAttributes)s>身份验证应用</a>获取必需的安全码，让您的账户安全级别更上一层楼。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "                These codes will only be shown and can only be used once. Store them in a safe place in the event you lose access to your mobile device.\n"
#~ "            "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "                救援码仅会显示一次，且只能使用一次 。请将其存放在安全的地方，避免手机丢失时无法取回账户。\n"
#~ "            "

#~ msgid "Add a layer of security to your account by requiring security codes from one of these authentication apps."
#~ msgstr "使用下列任一身份验证应用获取必需的安全码，让您的账户安全级别更上一层楼。"

#~ msgid "A secondary email is an additional address for receiving security notices and confirming new Sync devices"
#~ msgstr "次要电子邮件地址可以用于接收安全通知和确认新的同步设备"

#~ msgid "Unlock…"
#~ msgstr "解锁…"

#~ msgid "verify to unlock section"
#~ msgstr "验证以解锁会话"

#~ msgid "Enter 8-digit recovery code"
#~ msgstr "请输入 8 位救援码"

#~ msgid "Reverify to unlock section"
#~ msgstr "重新验证以解锁区块"

#~ msgid "Add an extra layer of security to your account by requiring security codes."
#~ msgstr "额外要求一组安全码，为您的账号安全保驾护航。"

#~ msgid "Scan the QR code in your app and confirm it is setup correctly by entering the security code it provides."
#~ msgstr "请使用您的应用扫描此二维码，并输入其提供的安全码，以确认您正确完成了设置。"

#~ msgid "Can't scan code?"
#~ msgstr "无法扫描二维码？"

#~ msgid "<span>Don’t reuse your email password</span><br/>If someone knows your email password, they can approve your Firefox sign-in on a new device and access your data."
#~ msgstr "<span>不要与您的电子邮箱密码相同</span><br/>如果有人获知了您的电子邮箱密码，他们可以代您批准在新设备上登录 Firefox 并访问您的数据。"

#~ msgid "<span>Remember your password</span><br/>If you need to reset your password, you will lose any Sync data that is not on one of your devices."
#~ msgstr "<span>记住您的密码</span><br/>如果您重置该密码，则会丢失任何未在您掌控设备上的同步数据。"

#~ msgid "over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "早于 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "last sync over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "上次同步早于 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "last active over %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "上次活动早于 %(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "Verify password"
#~ msgstr "验证密码"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "下一步"

#~ msgid "started syncing %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "%(translatedTimeAgo)s 开始同步"

#~ msgid "Didn't arrive and not in spam folder? Resend?"
#~ msgstr "没收到并且不在垃圾邮件文件夹？重发？"

#~ msgid "A verification link has been sent to %(email)s"
#~ msgstr "验证链接已发送至 %(email)s"

#~ msgid "Verification emailed to %(email)s"
#~ msgstr "验证已发送至 %(email)s"

#~ msgid "8 characters minimum, but longer if you plan to sync passwords."
#~ msgstr "最少8个字符，但最好更长，如果您打算同步密码。"

#~ msgid "This is a common password; please consider another one."
#~ msgstr "这是一个常见密码。请考虑换一个。"

#~ msgid "Signed out successfully"
#~ msgstr "退出成功"

#~ msgid "Incorrect password. To double-check what you've entered, press and hold down the Show button."
#~ msgstr "密码不正确。请检查您的输入是否正确，按住“显示”按钮可显示密码。"

#~ msgid "Duplicate Device"
#~ msgstr "重复的设备"

#~ msgid "Complete set-up by installing Firefox using the link sent to %(phoneNumber)s"
#~ msgstr "使用发送到 %(phoneNumber)s 的链接完成安装及设置 Firefox"

#~ msgid "Didn’t arrive? Resend"
#~ msgstr "没有收到？重新发送"

#~ msgid "Reason for disconnecting…"
#~ msgstr "断开原因…"

#~ msgid "Forgot password"
#~ msgstr "忘记密码"

#~ msgid "Firefox Sync will begin momentarily"
#~ msgstr "Firefox 即将开始同步"

#~ msgid "Have an account with a different email? <a href=\"%(escapedSignInUri)s\">Sign in</a>"
#~ msgstr "使用另一个邮件地址的账号？请<a href=\"%(escapedSignInUri)s\">登录</a>"

#~ msgid "Devices"
#~ msgstr "设备"

#~ msgid "Stay in sync on the go:"
#~ msgstr "在移动环境下保持同步："

#~ msgid "Get Firefox for Android"
#~ msgstr "下载 Android 版 Firefox"

#~ msgid "You can manage your devices below."
#~ msgstr "您可以在下面管理您的设备。"

#~ msgid "You can manage your devices and apps below."
#~ msgstr "您可以在下方管理您的设备和应用。"

#~ msgid "Did you mean <span tabindex=\"1\">%(domain)s</span>?"
#~ msgstr "您的意思是 <span tabindex=\"1\">%(domain)s</span>？"

#~ msgid "A verification link has been sent&nbsp;to %(email)s"
#~ msgstr "验证链接已发送到：%(email)s"

#~ msgid "Sync preferences"
#~ msgstr "同步选项"

#~ msgid ""
#~ "Looking for Firefox Sync? <a href=\"https://mozilla.org/firefox/sync?utm_source=fx-website&utm_medium=fx-accounts&utm_campaign=fx-signup&utm_content=fx-sync-get-started\">Get started here</a>"
#~ msgstr "要使用 Firefox 同步？ <a href=\"https://mozilla.org/firefox/sync?utm_source=fx-website&utm_medium=fx-accounts&utm_campaign=fx-signup&utm_content=fx-sync-get-started\">点此开始</a>"

#~ msgid "Have an account with a different email? <a href=\"%(signinUri)s\">Sign in</a>"
#~ msgstr "已有另一个邮件地址的账号？<a href=\"%(signinUri)s\">登录</a>"

#~ msgid ""
#~ "Firefox is available for <a href=\"%(linkWindows)s\">Windows</a>, <a href=\"%(linkOSX)s\">OS X</a>, <a href=\"%(linkAndroid)s\">Android</a>, <a href=\"%(linkIOS)s\">iOS</a> and <a href="
#~ "\"%(linkLinux)s\">Linux</a>."
#~ msgstr ""
#~ "Firefox 可以在 <a href=\"%(linkWindows)s\">Windows</a>、<a href=\"%(linkOSX)s\">OS X</a>、<a href=\"%(linkAndroid)s\">Android</a>、<a href=\"%(linkIOS)s\">iOS</a> 以及 <a href=\"%(linkLinux)s"
#~ "\">Linux</a> 上使用。"

#~ msgid "Last active: %(translatedTimeAgo)s"
#~ msgstr "最后活动：%(translatedTimeAgo)s"

#~ msgid "This is a common password; please consider another one. %(moreInfoLink)s"
#~ msgstr "这是一个常见密码。请考虑换一个。%(moreInfoLink)s"

#~ msgid "Create secure passwords to keep your identity safe"
#~ msgstr "使用安全的密码保证您的身份安全"

#~ msgid "Reason for disconnecting&hellip;"
#~ msgstr "断开原因&hellip;"

#~ msgid "Disconnect&hellip;"
#~ msgstr "断开&hellip;"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Attempt limit exceeded"
#~ msgstr "已超过尝试次数"

#~ msgid "Tabs"
#~ msgstr "标签页"

#~ msgid "Last active: days ago"
#~ msgstr "最后活动：几天前"

#~ msgid "Last active: hours ago"
#~ msgstr "最后活动：几小时前"

#~ msgid "Last active: minutes ago"
#~ msgstr "最后活动：几分钟前"

#~ msgid "Last active: months ago"
#~ msgstr "最后活动：几个月前"

#~ msgid "Last active: seconds ago"
#~ msgstr "最后活动：几秒前"

#~ msgid "Last active: weeks ago"
#~ msgstr "最后活动：几周前"

#~ msgid "Last active: years ago"
#~ msgstr "最后活动：几年前"

#~ msgid "Resend email"
#~ msgstr "重新发送邮件"

#~ msgid "Looking for Firefox Sync? <a href=\"https://mozilla.org/firefox/sync\">Get started here.</a>"
#~ msgstr "在找 Firefox 同步？<a href=\"https://mozilla.org/firefox/sync\">从这里开始</a>。"

#~ msgid "Send me the monthly Firefox newsletter."
#~ msgstr "每月给我发送 Firefox 新闻报。"

#~ msgid "Have an account? Sign in."
#~ msgstr "已有账号？登录。"

#~ msgid "Don't see all your devices?"
#~ msgstr "没看到您的所有设备？"

#~ msgid "days ago"
#~ msgstr "天前"

#~ msgid "hours ago"
#~ msgstr "小时前"

#~ msgid "minutes ago"
#~ msgstr "分钟前"

#~ msgid "months ago"
#~ msgstr "个月前"

#~ msgid "seconds ago"
#~ msgstr "秒前"

#~ msgid "weeks ago"
#~ msgstr "周前"

#~ msgid "years ago"
#~ msgstr "年前"

#~ msgid "Account unlocked, please try again"
#~ msgstr "账号已解锁，请再试一次"

#~ msgid "Account unlocked"
#~ msgstr "账号已解锁"

#~ msgid "Account locked. <a href=\"/confirm_account_unlock\">Send unlock email</a>"
#~ msgstr "账号已锁定。<a href=\"/confirm_account_unlock\">发送解锁邮件</a>"

#~ msgid "Unlock link expired"
#~ msgstr "解锁链接已过期"

#~ msgid "Unlock link damaged"
#~ msgstr "解锁链接已损坏"

#~ msgid "Unlock error"
#~ msgstr "解锁出错"

#~ msgid "Unlock email sent"
#~ msgstr "解锁邮件已发送"

#~ msgid "For security reasons your account was put on lockdown. To perform account-level activities, please re-verify your account by clicking the verification link sent to %(email)s"
#~ msgstr "由于安全原因，您的账号已被锁定。要执行账号层面的操作，请点击验证链接以重新发送验证邮件至 %(email)s 验证您的账号。"

#~ msgid "Signup has been disabled"
#~ msgstr "注册已被禁用"

#~ msgid "Confirm new sign-in to Firefox"
#~ msgstr "确认新一次登录 Firefox"

#~ msgid "You signed in to Firefox from %(device)s, %(location)s."
#~ msgstr "您已经在 %(location)s 用 %(device)s 登录 Firefox。"

#~ msgid "You signed in to Firefox from %(device)s."
#~ msgstr "您已经用 %(device)s 登录 Firefox。"

#~ msgid "For added security, please confirm this sign-in to begin syncing with %(device)s."
#~ msgstr "为了提高安全性，请确认此次登录以开始与 %(device)s 同步。"

#~ msgid "Alternatively:"
#~ msgstr "或者："

#~ msgid "This is an automated email; if you received it in error, no action is required."
#~ msgstr "这是一封自动发送的邮件。如果您意外收到此邮件，无需进行任何操作。"

#~ msgid "For more information, please visit <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla Support</a>"
#~ msgstr "欲了解更多信息，请访问 <a %(supportLinkAttributes)s>Mozilla 支持</a>"

#~ msgid "Verify Email"
#~ msgstr "验证邮箱"

#~ msgid "Verify your email to finish your Firefox Account sign-in"
#~ msgstr "验证您的电子邮件地址以完成 Firefox 账号的登录"

#~ msgid "(current)"
#~ msgstr "(当前)"

#~ msgid "Welcome to Sync"
#~ msgstr "欢迎使用同步功能"

#~ msgid "Invalid data-flow-begin attribute"
#~ msgstr "无效的 data-flow-begin 属性"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "首页"

#~ msgid "Missing parameter in request body: %(param)s"
#~ msgstr "请求内容中缺少参数：%(param)s"

#~ msgid "Sign up"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "/force_auth requires an email"
#~ msgstr "/force_auth 需要电子邮件地址"

#~ msgid "A reset link has been sent to %(email)s"
#~ msgstr "重置链接已发送到 %(email)s"

#~ msgid "Are you sure you want to reset your account password?"
#~ msgstr "您确定要重置您的账号密码吗？"

#~ msgid "Resetting your password will erase your browsing data from our servers. Any data on your devices will remain untouched. Begin the reset process by entering your email below."
#~ msgstr "重置您的密码将擦除在我们服务器上的您的浏览数据。您的设备上的任何数据将保持不变。请在下方输入您的电子邮件地址以确认重置。"

#~ msgid "a day"
#~ msgstr "一天"

#~ msgid "%d days"
#~ msgstr "%d 天"

#~ msgid "about an hour"
#~ msgstr "约一小时"

#~ msgid "%d hours"
#~ msgstr "%d 小时"

#~ msgid "about a minute"
#~ msgstr "约一分钟"

#~ msgid "%d minutes"
#~ msgstr "%d 分钟"

#~ msgid "about a month"
#~ msgstr "约一个月"

#~ msgid "%d months"
#~ msgstr "%d 个月"

#~ msgid "a few seconds"
#~ msgstr "几秒"

#~ msgid "ago"
#~ msgstr "前"

#~ msgid "from now"
#~ msgstr "刚刚"

#~ msgid "about a year"
#~ msgstr "约一年"

#~ msgid "%d years"
#~ msgstr "%d 年"

#~ msgid "Age is required"
#~ msgstr "必须输入年龄"

#~ msgid "Desktop Add-ons"
#~ msgstr "桌面版附加组件"

#~ msgid "Desktop Preferences"
#~ msgstr "桌面版首选项"

#~ msgid "Cookies required"
#~ msgstr "需要 Cookie"

#~ msgid ""
#~ "Please enable cookies in your browser which are required by Firefox Accounts. Cookies are small pieces of data stored in your browser that provide functionality such as remembering you between "
#~ "sessions."
#~ msgstr "为了使用 Firefox 账号，请启用您的浏览器中的 Cookie 功能。Cookie 是保存在您的浏览器中的小数据片段，提供在本次浏览期间记住您的状态等功能。"

#~ msgid "Firefox is coming soon to iOS!"
#~ msgstr "Firefox 即将推出到 iOS！"

#~ msgid "Sign up to learn more"
#~ msgstr "注册了解更多信息"

#~ msgid "1991"
#~ msgstr "1991"

#~ msgid "1992"
#~ msgstr "1992"

#~ msgid "1993"
#~ msgstr "1993"

#~ msgid "1994"
#~ msgstr "1994"

#~ msgid "1995"
#~ msgstr "1995"

#~ msgid "1996"
#~ msgstr "1996"

#~ msgid "1997"
#~ msgstr "1997"

#~ msgid "1998"
#~ msgstr "1998"

#~ msgid "1999"
#~ msgstr "1999"

#~ msgid "2000"
#~ msgstr "2000"

#~ msgid "2001"
#~ msgstr "2001"

#~ msgid "2002"
#~ msgstr "2002"

#~ msgid "2003"
#~ msgstr "2003"

#~ msgid "2004"
#~ msgstr "2004"

#~ msgid "2005"
#~ msgstr "2005"

#~ msgid "2006"
#~ msgstr "2006"

#~ msgid "2007"
#~ msgstr "2007"

#~ msgid "Year of birth required"
#~ msgstr "必须输入出生年份"

#~ msgid "Valid birthday required"
#~ msgstr "需要有效的出生日期"

#~ msgid "Choose What to Sync"
#~ msgstr "选择要同步的项目"

#~ msgid "Year of birth"
#~ msgstr "出生年份"

#~ msgid "1990 or earlier"
#~ msgstr "1990年或更早"

#~ msgid "Month"
#~ msgstr "月"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "Day"
#~ msgstr "日"

#~ msgid "Manage account"
#~ msgstr "管理账号"

#~ msgid "Hello, <span>%(username)s</span>"
#~ msgstr "你好，<span>%(username)s</span>"

#~ msgid "Edit profile"
#~ msgstr "编辑个人资料"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "Enter your email to reset&nbsp;the account password."
#~ msgstr "输入您的电子邮件地址重置账号密码。"

#~ msgid "For security reasons, resetting your password will erase your Sync data from our servers. A new Sync backup will be created from your local browsing data."
#~ msgstr "出于安全原因，重置您的密码将使我们清除在我们服务器上的您的“同步”数据。新的“同步”备份将根据您的本地浏览数据而创建。"

#~ msgid "You are signed in as"
#~ msgstr "您已登录为"

#~ msgid "Already have an account? Sign in."
#~ msgstr "已有账号？登录。"

#~ msgid ""
#~ "By proceeding, I agree to the <a id=\"service-tos\" href=\"%(termsUri)s\">Terms of Service</a> and<a id=\"service-pp\" href=\"%(privacyUri)s\">Privacy Notice</a> of %(serviceName)s "
#~ "(%(serviceUri)s)."
#~ msgstr "继续则代表我同意 %(serviceName)s (%(serviceUri)s) 的 <a id=\"service-tos\" href=\"%(termsUri)s\">服务条款</a> 和 <a id=\"service-pp\" href=\"%(privacyUri)s\">隐私声明</a>。"

#~ msgid ""
#~ "By proceeding, I agree to the <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">Terms of Service</a> and <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">Privacy Notice</a> of "
#~ "Firefox cloud services."
#~ msgstr "继续操作则代表我接受 Firefox 云服务的 <a id=\"fxa-tos\" href=\"/legal/terms\" tabindex=\"-1\">服务条款</a> 及 <a id=\"fxa-pp\" href=\"/legal/privacy\" tabindex=\"-1\">隐私权政策</a>。"

#~ msgid "Subscribe to Firefox news and tips"
#~ msgstr "订阅 Firefox 资讯和技巧"

#~ msgid "%(serviceName)s would like to know…"
#~ msgstr "%(serviceName)s 想要知道…"

#~ msgid "Download Firefox for iOS."
#~ msgstr "下载 Firefox for iOS。"

#~ msgid "Download Firefox for your mobile devices."
#~ msgstr "下载适用于您的移动设备的 Firefox。"

#~ msgid "missing search parameter: %(itemName)s"
#~ msgstr "缺少搜索参数：%(itemName)s"

#~ msgid "Once you're ﬁnished, use your new password to sign in on all of your devices."
#~ msgstr "在您完成后，使用您的新密码登录您的所有设备。"

#~ msgid "Illegal iframe"
#~ msgstr "非法 iframe"

#~ msgid "Invalid verification errno"
#~ msgstr "无效的验证码"

#~ msgid "Password changed"
#~ msgstr "密码已更改"

#~ msgid "Unverified account. <a href=\"#\" id=\"resend\">Resend verification email</a>."
#~ msgstr "尚未验证的账号。<a href=\"#\" id=\"resend\">重新发送验证邮件</a>。"

#~ msgid "Password reset. Sign in to continue."
#~ msgstr "密码已重置。请登录以继续。"

#~ msgid "Signed out"
#~ msgstr "已退出"

#~ msgid "Your verification email was just returned. Mistyped email? <a href=\"/signup\">Start over.</a>"
#~ msgstr "您的验证邮件刚被退回了。邮件地址输错了吗？<a href=\"/signup\">重新尝试</a>。"

#~ msgid "Paste image URL"
#~ msgstr "粘贴图像 URL"

#~ msgid "Invalid password"
#~ msgstr "无效密码"

#~ msgid "Invalid email and password"
#~ msgstr "无效的邮件地址和密码"

#~ msgid "Invalid email or password"
#~ msgstr "无效的邮件地址或密码"

#~ msgid "Old password invalid"
#~ msgstr "旧密码错误"

#~ msgid "New password invalid"
#~ msgstr "新密码错误"

#~ msgid "Passwords don't match"
#~ msgstr "两次输入的密码不同"

#~ msgid "Please enter an email"
#~ msgstr "请输入电子邮件地址"

#~ msgid "Cannot connect to the internet"
#~ msgstr "无法连接到互联网"

#~ msgid "URL"
#~ msgstr "URL"

#~ msgid "Signed in successfully"
#~ msgstr "已登录成功"

#~ msgid "Create a Firefox Account for %(serviceName)s"
#~ msgstr "为 %(serviceName)s 创建 Firefox 账号"

#~ msgid "Change Password"
#~ msgstr "修改密码"

#~ msgid "Invalid authentication token in request signature"
#~ msgstr "请求签名中的验证令牌无效"

#~ msgid "No token specified"
#~ msgstr "未指定令牌"

#~ msgid "No code specified"
#~ msgstr "未指定代码"

#~ msgid "No email specified"
#~ msgstr "未指定电子邮件地址"

#~ msgid "No uid specified"
#~ msgstr "未指定 uid"

#~ msgid "Service unavailable"
#~ msgstr "服务不可用"

#~ msgid "Completing sign up"
#~ msgstr "正在完成注册"

#~ msgid "Client has sent too many requests"
#~ msgstr "客户端发送请求过多"

#~ msgid "Delete Account"
#~ msgstr "删除账号"
